Через X B-X O
два X B-X O
года X B-X O
Пьер X B-X I-PER
Кюри X B-X I-PER
и X B-X O
Мария X B-X I-PER
Склодовская-Кюри X B-X I-PER
открыли X B-X O
радиоактивность X B-X O
тория X B-X O
и X B-X O
выделили X B-X O
из X B-X O
солей X B-X O
урана X B-X O
полоний X B-X O
и X B-X O
радий X B-X O
, X B-X O
радиоактивность X B-X O
которых X B-X O
оказалась X B-X O
в X B-X O
миллионы X B-X O
раз X B-X O
сильнее X B-X O
радиоактивности X B-X O
урана X B-X O
и X B-X O
тория X B-X O
. X B-X O

Также X B-X O
некоторые X B-X O
историки X B-X O
утверждают X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
они X B-X O
умерли X B-X O
, X B-X O
защищая X B-X O
Подляшье X B-X I-LOC
от X B-X O
Гедимина X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
октябре X B-X O
1990 X B-X O
года X B-X O
он X B-X O
просит X B-X O
политического X B-X O
убежища X B-X O
в X B-X O
Франции X B-X I-LOC
. X B-X O

) X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
1945 X B-X O
-- X B-X O
1946 X B-X O
годах X B-X O
-- X B-X O
за X B-X O
королем X B-X O
свинга X B-X O
Арти X B-X I-PER
Шоу X B-X I-PER
и X B-X O
в X B-X O
1951 X B-X O
-- X B-X O
1957 X B-X O
годах X B-X O
за X B-X O
певцом X B-X O
Фрэнком X B-X I-PER
Синатрой X B-X I-PER
. X B-X O

Благодаря X B-X O
универсальности X B-X O
Су-39 X B-X I-MISC
по X B-X O
решаемым X B-X O
задачам X B-X O
, X B-X O
некоторые X B-X O
эксперты X B-X O
относят X B-X O
его X B-X O
не X B-X O
к X B-X O
штурмовикам X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
к X B-X O
многоцелевым X B-X O
ударным X B-X O
самолётам X B-X O
. X B-X O

лишь X B-X O
с X B-X O
приходом X B-X O
к X B-X O
власти X B-X O
его X B-X O
приемника X B-X O
, X B-X O
Валери X B-X I-PER
Жискар X B-X I-PER
д'Эстена X B-X I-PER
, X B-X O
картина X B-X O
вышла X B-X O
в X B-X O
прокат X B-X O
. X B-X O

По X B-X O
прошествии X B-X O
полутора X B-X O
лет X B-X O
срок X B-X O
ссылки X B-X O
был X B-X O
сокращен X B-X O
до X B-X O
фактически X B-X O
отбытого X B-X O
под X B-X O
давлением X B-X O
мировой X B-X O
общественности X B-X O
( X B-X O
в X B-X O
частности X B-X O
, X B-X O
после X B-X O
обращения X B-X O
к X B-X O
советскому X B-X O
правительству X B-X O
Жана-Поля X B-X I-PER
Сартра X B-X I-PER
и X B-X O
ряда X B-X O
других X B-X O
зарубежных X B-X O
писателей X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Обложка X B-X O
нарисована X B-X O
Кеном X B-X I-PER
Келли X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
1950 X B-X O
г. X B-X O
перед X B-X O
ОКБ-153 X B-X I-ORG
вновь X B-X O
была X B-X O
поставлена X B-X O
задача X B-X O
создать X B-X O
высотный X B-X O
самолет X B-X O
для X B-X O
зондирования X B-X O
атмосферы X B-X O
. X B-X O

За X B-X O
весь X B-X O
свой X B-X O
короткий X B-X O
срок X B-X O
службы X B-X O
на X B-X O
Alfa X B-X I-ORG
Romeo X B-X I-ORG
он X B-X O
прославился X B-X O
лишь X B-X O
способностью X B-X O
вести X B-X O
длительные X B-X O
дискуссии X B-X O
о X B-X O
будущем X B-X O
фирмы X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
в X B-X O
качестве X B-X O
наследства X B-X O
оставил X B-X O
только X B-X O
две X B-X O
гоночные X B-X O
машины X B-X O
, X B-X O
никогда X B-X O
не X B-X O
принимавшие X B-X O
участия X B-X O
в X B-X O
соревнованиях X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1816 X B-X O
был X B-X O
назначен X B-X O
управляющим X B-X O
иностранной X B-X O
коллегией X B-X O
, X B-X O
но X B-X O
одновременно X B-X O
с X B-X O
ним X B-X O
, X B-X O
и X B-X O
как X B-X O
бы X B-X O
в X B-X O
противовес X B-X O
ему X B-X O
, X B-X O
графу X B-X O
Каподистрии X B-X I-PER
поручено X B-X O
ведение X B-X O
иностранных X B-X O
дел X B-X O
. X B-X O

Мать X B-X O
Еврисфея X B-X I-PER
. X B-X O

На X B-X O
востоке X B-X O
большой X B-X O
суслик X B-X O
встречается X B-X O
до X B-X O
междуречья X B-X O
Тобола X B-X I-LOC
и X B-X O
Ишима X B-X I-LOC
; X B-X O
самая X B-X O
восточная X B-X O
точка X B-X O
его X B-X O
распространения X B-X O
-- X B-X O
Омск X B-X I-LOC
. X B-X O

Некоторые X B-X O
были X B-X O
перенесены X B-X O
в X B-X O
Китай X B-X I-LOC
, X B-X O
а X B-X O
некоторые X B-X O
закрылись X B-X O
вовсе X B-X O
. X B-X O

Надпись X B-X O
на X B-X O
здании X B-X O
в X B-X O
Персеполисе X B-X I-LOC
гласит X B-X O
: X B-X O

Расположена X B-X O
южнее X B-X O
Долгоруковской X B-X I-LOC
яйлы X B-X I-LOC
, X B-X O
недалеко X B-X O
от X B-X O
города X B-X O
Алушта X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
марта X B-X O
1921 X B-X O
года X B-X O
был X B-X O
арестован X B-X O
ректор X B-X O
академии X B-X O
епископ X B-X O
Анатолий X B-X I-PER
и X B-X O
20 X B-X O
её X B-X O
преподавателей X B-X O
. X B-X O

) X B-X O
-- X B-X O
первый X B-X O
шаханшах X B-X O
Ирана X B-X I-LOC
в X B-X O
224 X B-X O
-- X B-X O
241 X B-X O
гг X B-X O
. X B-X O

Парижское X B-X I-LOC
королевство X B-X O
было X B-X O
поделено X B-X O
между X B-X O
оставшимися X B-X O
тремя X B-X O
братьями X B-X O
. X B-X O

Существует X B-X O
более X B-X O
пятидесяти X B-X O
программ X B-X O
для X B-X O
чтения X B-X O
RSS X B-X I-MISC
-фидов X B-X O
под X B-X O
Mac X B-X I-MISC
OS X B-X I-MISC
X X B-X I-MISC
, X B-X O
из X B-X O
которых X B-X O
значительная X B-X O
( X B-X O
если X B-X O
не X B-X O
бо́льшая X B-X O
) X B-X O
часть X B-X O
распространяется X B-X O
под X B-X O
свободными X B-X O
лицензиями X B-X O
. X B-X O

После X B-X O
полудня X B-X O
здесь X B-X O
появляются X B-X O
многочисленные X B-X O
гос­ти X B-X O
из X B-X O
Пхукета X B-X I-LOC
, X B-X O
но X B-X O
их X B-X O
наплыв X B-X O
начинает X B-X O
спадать X B-X O
уже X B-X O
часа X B-X O
через X B-X O
два X B-X O
. X B-X O

Док X B-X I-PER
присоединяет X B-X O
к X B-X O
флагштоку X B-X O
над X B-X O
часами X B-X O
провод X B-X O
, X B-X O
протягивает X B-X O
над X B-X O
улицей X B-X O
, X B-X O
чтобы X B-X O
Марти X B-X I-PER
, X B-X O
разогнавшись X B-X O
до X B-X O
скорости X B-X O
88 X B-X O
миль X B-X O
в X B-X O
час X B-X O
, X B-X O
проехал X B-X O
под X B-X O
этим X B-X O
проводом X B-X O
точно X B-X O
в X B-X O
10:04 X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
момент X B-X O
, X B-X O
когда X B-X O
ударит X B-X O
молния X B-X O
, X B-X O
и X B-X O
токосъёмник X B-X O
направит X B-X O
энергию X B-X O
в X B-X O
поточный X B-X O
конденсатор X B-X O
. X B-X O

Таким X B-X O
видом X B-X O
связи X B-X O
впервые X B-X O
воспользовался X B-X O
Румянцев X B-X I-PER
Г. X B-X I-PER
А. X B-X I-PER
, X B-X O
легендарный X B-X O
советский X B-X O
радиолюбитель X B-X O
, X B-X O
радиоспортсмен X B-X O
и X B-X O
конструктор X B-X O
. X B-X O

Уезд X B-X O
-- X B-X O
административно-территориальная X B-X O
единица X B-X O
Румынии X B-X I-LOC
в X B-X O
настоящее X B-X O
время X B-X O
, X B-X O
Молдавии X B-X I-LOC
до X B-X O
2003 X B-X O
года X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
настоящее X B-X O
время X B-X O
является X B-X O
актёром X B-X O
театра X B-X I-LOC
имени X B-X I-LOC
Моссовета X B-X I-LOC
. X B-X O

Учился X B-X O
в X B-X O
математическом X B-X O
классе X B-X O
средней X B-X I-ORG
школы X B-X I-ORG
№ X B-X I-ORG
57 X B-X I-ORG
г. X B-X I-ORG
Москвы X B-X I-ORG
, X B-X O
впоследствии X B-X O
в X B-X O
математическом X B-X O
классе X B-X O
школы X B-X O
№ X B-X O
91 X B-X O
. X B-X O

SciTE X B-X I-MISC
был X B-X O
первоначально X B-X O
создан X B-X O
для X B-X O
демонстрации X B-X O
возможностей X B-X O
Scintilla X B-X I-MISC
, X B-X O
однако X B-X O
по X B-X O
мере X B-X O
развития X B-X O
стал X B-X O
широко X B-X O
используемым X B-X O
текстовым X B-X O
редактором X B-X O
. X B-X O

Расположен X B-X O
на X B-X O
берегу X B-X O
пролива X B-X O
Каттегат X B-X I-LOC
в X B-X O
устье X B-X O
реки X B-X O
Гёта-Эльв X B-X I-LOC
. X B-X O

Значительная X B-X O
часть X B-X O
населения X B-X O
сосредоточена X B-X O
вдоль X B-X O
реки X B-X O
Меконг X B-X I-LOC
, X B-X O
и X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
частности X B-X O
, X B-X O
около X B-X O
столицы X B-X O
. X B-X O

Стоит X B-X O
заметить X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
в X B-X O
отличие X B-X O
от X B-X O
Vista X B-X I-MISC
, X B-X O
затемнение X B-X O
происходит X B-X O
только X B-X O
если X B-X O
программа X B-X O
активна X B-X O
и X B-X O
находится X B-X O
на X B-X O
переднем X B-X O
плане X B-X O
. X B-X O

Административный X B-X O
центр X B-X O
Каширского X B-X I-LOC
района X B-X I-LOC
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
Каширского X B-X I-LOC
сельского X B-X I-LOC
поселения X B-X I-LOC
. X B-X O

26 X B-X O
октября X B-X O
1996 X B-X O
года X B-X O
вышла X B-X O
следующая X B-X O
версия X B-X O
-- X B-X O
OS/2 X B-X I-MISC
Warp X B-X I-MISC
4.0 X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1900 X B-X O
г. X B-X O
участвовал X B-X O
в X B-X O
Китайском X B-X I-MISC
походе X B-X I-MISC
, X B-X O
по X B-X O
окончании X B-X O
которого X B-X O
в X B-X O
1901 X B-X O
г. X B-X O
произведён X B-X O
в X B-X O
генерал-майоры X B-X O
. X B-X O

Населяют X B-X O
тундровую X B-X O
и X B-X O
лесную X B-X O
зоны X B-X O
Европы X B-X I-LOC
, X B-X O
Азии X B-X I-LOC
и X B-X O
Северной X B-X I-LOC
Америки X B-X I-LOC
, X B-X O
где X B-X O
распространены X B-X O
на X B-X O
север X B-X O
до X B-X O
самых X B-X O
отдалённых X B-X O
островов X B-X O
. X B-X O

Началась X B-X O
в X B-X O
1987 X B-X O
году X B-X O
, X B-X O
после X B-X O
передачи X B-X O
власти X B-X O
от X B-X O
авторитарной X B-X O
Пятой X B-X I-MISC
республики X B-X I-MISC
Чон X B-X I-PER
Ду X B-X I-PER
Хвана X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
новой X B-X O
книге X B-X O
автор X B-X O
излагает X B-X O
свои X B-X O
прогнозы X B-X O
политической X B-X O
и X B-X O
экономической X B-X O
ситуации X B-X O
в X B-X O
мире X B-X O
с X B-X O
особым X B-X O
упором X B-X O
на X B-X O
роль X B-X O
России X B-X I-LOC
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
7633 X B-X I-LOC
-- X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Индеец X B-X I-LOC
. X B-X O

Стандарт X B-X O
создан X B-X O
для X B-X O
поддержки X B-X O
материнских X B-X O
плат X B-X O
с X B-X O
шиной X B-X O
PCI X B-X I-MISC
Express X B-X I-MISC
. X B-X O

Издал X B-X O
сочинение X B-X O
английского X B-X O
короля X B-X O
Генриха X B-X I-PER
VIII X B-X I-PER
против X B-X O
Лютера X B-X I-PER
с X B-X O
едким X B-X O
предисловием X B-X O
. X B-X O

Младший X B-X O
брат X B-X O
Фрунзика X B-X I-PER
Мкртчяна X B-X I-PER
. X B-X O

Такие X B-X O
певцы X B-X O
, X B-X O
как X B-X O
Ханси X B-X I-PER
Кюрш X B-X I-PER
из X B-X O
Blind X B-X I-ORG
Guardian X B-X I-ORG
, X B-X O
часто X B-X O
при X B-X O
записи X B-X O
альбомов X B-X O
используют X B-X O
вокальное X B-X O
многоголосие X B-X O
, X B-X O
истоками X B-X O
восходящее X B-X O
к X B-X O
группе X B-X O
Queen X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
этом X B-X O
самом X B-X O
большом X B-X O
университете X B-X O
ГДР X B-X I-LOC
обучалось X B-X O
до X B-X O
1990 X B-X O
года X B-X O
почти X B-X O
150 X B-X O
тысяч X B-X O
студентов X B-X O
. X B-X O

Большинство X B-X O
развития X B-X O
и X B-X O
усилий X B-X O
поддержки X B-X O
было X B-X O
сосредоточено X B-X O
на X B-X O
версии X B-X O
3.0 X B-X O
, X B-X O
и X B-X O
устойчивого X B-X O
релиза X B-X O
Ikonboard X B-X I-MISC
2.2 X B-X O
никогда X B-X O
не X B-X O
произошло X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
июне X B-X O
1994 X B-X O
года X B-X O
между X B-X O
российским X B-X O
правительством X B-X O
и X B-X O
компанией X B-X O
" X B-X O
Sakhalin X B-X I-ORG
Energy X B-X I-ORG
" X B-X O
было X B-X O
подписано X B-X O
соглашение X B-X O
о X B-X O
разработке X B-X O
проекта X B-X O
. X B-X O

Евгений X B-X I-PER
Малкин X B-X I-PER
отметился X B-X O
заброшенной X B-X O
шайбой X B-X O
и X B-X O
во X B-X O
втором X B-X O
своем X B-X O
матче X B-X O
в X B-X O
НХЛ X B-X I-ORG
, X B-X O
сравняв X B-X O
счет X B-X O
в X B-X O
третьем X B-X O
периоде X B-X O
матча X B-X O
" X B-X O
Питтсбург X B-X I-ORG
" X B-X O
-- X B-X O
" X B-X O
Айлендерс X B-X I-ORG
" X B-X O
. X B-X O

Этот X B-X O
день X B-X O
отмечался X B-X O
в X B-X O
СССР X B-X I-ORG
как X B-X O
день X B-X O
рождения X B-X O
пионерии X B-X O
. X B-X O

Ему X B-X O
принадлежит X B-X O
целый X B-X O
ряд X B-X O
мировых X B-X O
рекордов X B-X O
, X B-X O
установленных X B-X O
на X B-X O
самолете X B-X O
Су-27 X B-X I-MISC
, X B-X O
в X B-X O
том X B-X O
числе X B-X O
по X B-X O
скороподъемности X B-X O
на X B-X O
высоту X B-X O
3 X B-X O
, X B-X O
6 X B-X O
, X B-X O
9 X B-X O
и X B-X O
12 X B-X O
тысяч X B-X O
метров X B-X O
. X B-X O

около X B-X O
327 X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
святой X B-X O
, X B-X O
из X B-X O
числа X B-X O
первых X B-X O
11 X B-X O
мучеников X B-X O
в X B-X O
Персии X B-X I-LOC
, X B-X O
пострадавших X B-X O
в X B-X O
327 X B-X O
в X B-X O
царствование X B-X O
Сапора X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
1990-е X B-X O
и X B-X O
2000-е X B-X O
жанр X B-X O
получил X B-X O
развитие X B-X O
в X B-X O
творчестве X B-X O
Ayreon X B-X I-ORG
, X B-X O
Symphony X B-X I-ORG
X X B-X I-ORG
, X B-X O
Opeth X B-X I-ORG
. X B-X O

Султан X B-X O
Магомет X B-X I-PER
II X B-X I-PER
назначил X B-X O
греческим X B-X O
патриархом X B-X O
Геннадия X B-X I-PER
и X B-X O
предоставил X B-X O
духовенству X B-X O
свободу X B-X O
от X B-X O
личных X B-X O
податей X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
разных X B-X O
местах X B-X O
( X B-X O
Галифаксе X B-X I-LOC
, X B-X O
Лидсе X B-X I-LOC
и X B-X O
др X B-X O
. X B-X O
) X B-X O

В X B-X O
C++ X B-X I-MISC
они X B-X O
могут X B-X O
использоваться X B-X O
, X B-X O
чтобы X B-X O
определить X B-X O
время X B-X O
жизни X B-X O
объекта X B-X O
( X B-X O
создание X B-X O
и X B-X O
разрушение X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Надпись X B-X O
на X B-X O
блоке X B-X O
: X B-X O
" X B-X O
Испанская X B-X I-ORG
Республика X B-X I-ORG
. X B-X O

гроты X B-X I-LOC
и X B-X I-LOC
пещеры X B-X I-LOC
Ширинского X B-X I-LOC
района X B-X I-LOC
Хакасии X B-X I-LOC
) X B-X O
. X B-X O

На X B-X O
альбоме X B-X O
появились X B-X O
такие X B-X O
хиты X B-X O
как X B-X O
Keep X B-X I-MISC
Ya X B-X I-MISC
Head X B-X I-MISC
Up X B-X I-MISC
и X B-X O
I X B-X I-MISC
Get X B-X I-MISC
Around X B-X I-MISC
, X B-X O
вследствие X B-X O
чего X B-X O
альбом X B-X O
достиг X B-X O
статуса X B-X O
платины X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1729 X B-X O
году X B-X O
осуществил X B-X O
закладку X B-X O
деревянной X B-X O
Андреевской X B-X I-LOC
церкви X B-X I-LOC
на X B-X O
Васильевском X B-X I-LOC
острове X B-X I-LOC
в X B-X O
Санкт-Петербурге X B-X I-LOC
. X B-X O

Как X B-X O
и X B-X O
предполагалось X B-X O
, X B-X O
его X B-X O
преемником X B-X O
стал X B-X O
Фридрих X B-X I-PER
Вильгельм X B-X I-PER
II X B-X I-PER
. X B-X O

Туры X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
этом X B-X O
альбоме X B-X O
группа X B-X O
широко X B-X O
использует X B-X O
народные X B-X O
мотивы X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
частности X B-X O
, X B-X O
хумппа X B-X O
( X B-X O
например X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
одноимённой X B-X O
альбому X B-X O
песне X B-X O
Jaktens X B-X I-MISC
Tid X B-X I-MISC
) X B-X O
. X B-X O

Во X B-X O
время X B-X O
Гражданской X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
по X B-X O
реке X B-X O
проходила X B-X O
северо-восточная X B-X O
граница X B-X O
Конфедерации X B-X I-MISC
южных X B-X I-MISC
штатов X B-X I-MISC
. X B-X O

В X B-X O
1991 X B-X O
году X B-X O
он X B-X O
участвовал X B-X O
в X B-X O
чемпионате X B-X O
" X B-X O
Формула X B-X I-ORG
1 X B-X I-ORG
" X B-X O
автомобиль X B-X O
полностью X B-X O
разработан X B-X O
и X B-X O
изготовлен X B-X O
Lamborghini X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
этом X B-X O
году X B-X O
отказались X B-X O
от X B-X O
участия X B-X O
Великобритания X B-X I-LOC
и X B-X O
Дания X B-X I-LOC
, X B-X O
но X B-X O
на X B-X O
конкурс X B-X O
возвратился X B-X O
Кипр X B-X I-LOC
. X B-X O

Например X B-X O
, X B-X O
звание X B-X O
Маршала X B-X I-ORG
Советского X B-X I-ORG
Союза X B-X I-ORG
было X B-X O
ему X B-X O
присвоено X B-X O
всего X B-X O
через X B-X O
29 X B-X O
дней X B-X O
после X B-X O
звания X B-X O
генерала X B-X O
армии X B-X O
( X B-X O
которое X B-X O
он X B-X O
получил X B-X O
первым X B-X O
с X B-X O
начала X B-X O
войны X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

роли X B-X O
Рита X B-X I-PER
Хейворт X B-X I-PER
) X B-X O
, X B-X O
Кармело X B-X I-PER
Бене X B-X I-PER
( X B-X O
1972 X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
загл X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
72A X B-X I-LOC
-- X B-X O
эллиптическая X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Андромеда X B-X I-LOC
. X B-X O

Игровой X B-X O
движок X B-X O
, X B-X O
использованный X B-X O
в X B-X O
Langrisser X B-X I-MISC
III X B-X O
, X B-X O
значительно X B-X O
отличается X B-X O
от X B-X O
движка X B-X O
остальных X B-X O
игр X B-X O
в X B-X O
серии X B-X O
, X B-X O
полагаясь X B-X O
на X B-X O
массовые X B-X O
битвы X B-X O
между X B-X O
целым X B-X O
отрядом X B-X O
командира X B-X O
и X B-X O
врага X B-X O
. X B-X O

Например X B-X O
, X B-X O
маститый X B-X O
кинокритик X B-X O
The X B-X I-ORG
New X B-X I-ORG
York X B-X I-ORG
Times X B-X I-ORG
, X B-X O
разбирая X B-X O
начальные X B-X O
сцены X B-X O
фильма X B-X O
, X B-X O
обнаружил X B-X O
" X B-X O
сексуальные X B-X O
влечения X B-X O
повсюду X B-X O
: X B-X O
учениц X B-X O
к X B-X O
ученицам X B-X O
, X B-X O
учениц X B-X O
к X B-X O
преподавательнице X B-X O
, X B-X O
преподавательницы X B-X O
к X B-X O
кому-то X B-X O
неизвестному X B-X O
, X B-X O
даже X B-X O
горничной X B-X O
к X B-X O
садовнику X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

Центральная X B-X O
-- X B-X O
Липецк X B-X I-LOC
. X B-X O

Родился X B-X O
в X B-X O
семье X B-X O
офицера X B-X O
, X B-X O
прошедшего X B-X O
Великую X B-X I-MISC
Отечественную X B-X I-MISC
войну X B-X I-MISC
; X B-X O
после X B-X O
демобилизации X B-X O
-- X B-X O
преподавателя X B-X O
русского X B-X O
языка X B-X O
и X B-X O
литературы X B-X O
, X B-X O
директора X B-X O
школы X B-X O
. X B-X O

Флаг X B-X O
Лихтенштейна X B-X I-LOC
первоначально X B-X O
состоял X B-X O
из X B-X O
двух X B-X O
горизонтально X B-X O
расположенных X B-X O
полос X B-X O
жёлтого X B-X O
и X B-X O
красного X B-X O
родовых X B-X O
цветов X B-X O
правящей X B-X O
династии X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1367 X B-X O
королём X B-X O
стал X B-X O
Фернанду X B-X I-PER
I X B-X I-PER
, X B-X O
который X B-X O
ввязался X B-X O
в X B-X O
несколько X B-X O
конфликтов X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
2475 X B-X I-LOC
-- X B-X O
эллиптическая X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Рысь X B-X I-LOC
. X B-X O

Так X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
1953 X B-X O
году X B-X O
на X B-X O
фирму X B-X O
приходит X B-X O
молодой X B-X O
Ив X B-X I-PER
Сен X B-X I-PER
Лоран X B-X I-PER
( X B-X O
Yves X B-X I-PER
Saint X B-X I-PER
Laurent X B-X I-PER
) X B-X O
. X B-X O

Из X B-X O
лазурита X B-X O
изготовлена X B-X O
ручка X B-X O
гербовой X B-X O
печати X B-X O
президента X B-X O
Украины X B-X I-LOC
. X B-X O

Для X B-X O
перехвата X B-X O
германских X B-X O
радиосообщений X B-X O
в X B-X O
Балтийском X B-X I-LOC
море X B-X I-LOC
и X B-X O
в X B-X O
Севастополе X B-X I-LOC
были X B-X O
построены X B-X O
специальные X B-X O
подслушивающие X B-X O
станции X B-X O
. X B-X O

1 X B-X O
мая X B-X O
официально X B-X O
отмечают X B-X O
как X B-X O
национальный X B-X O
праздник X B-X O
Албания X B-X I-LOC
, X B-X O
Армения X B-X I-LOC
, X B-X O
Аргентина X B-X I-LOC
, X B-X O
Аруба X B-X I-LOC
, X B-X O
Австрия X B-X I-LOC
, X B-X O
Бангладеш X B-X I-LOC
, X B-X O
Беларусь X B-X I-LOC
, X B-X O
Бельгия X B-X I-LOC
, X B-X O
Боливия X B-X I-LOC
, X B-X O
Босния X B-X I-LOC
и X B-X I-LOC
Герцеговина X B-X I-LOC
, X B-X O
Бразилия X B-X I-LOC
, X B-X O
Болгария X B-X I-LOC
, X B-X O
Камерун X B-X I-LOC
, X B-X O
Чили X B-X I-LOC
, X B-X O
Колумбия X B-X I-LOC
, X B-X O
Коста-Рика X B-X I-LOC
, X B-X O
Китай X B-X I-LOC
, X B-X O
Хорватия X B-X I-LOC
, X B-X O
Куба X B-X I-LOC
, X B-X O
Кипр X B-X I-LOC
, X B-X O
Чехия X B-X I-LOC
, X B-X O
Доминиканская X B-X I-LOC
республика X B-X I-LOC
, X B-X O
Эквадор X B-X I-LOC
, X B-X O
Египет X B-X I-LOC
, X B-X O
Сальвадор X B-X I-LOC
, X B-X O
Франция X B-X I-LOC
, X B-X O
Германия X B-X I-LOC
, X B-X O
Греция X B-X I-LOC
, X B-X O
Гватемала X B-X I-LOC
, X B-X O
Гаити X B-X I-LOC
, X B-X O
Гондурас X B-X I-LOC
, X B-X O
Гонконг X B-X I-LOC
, X B-X O
Венгрия X B-X I-LOC
, X B-X O
Исландия X B-X I-LOC
, X B-X O
Индия X B-X I-LOC
, X B-X O
Ирак X B-X I-LOC
, X B-X O
Италия X B-X I-LOC
, X B-X O
Кот-д'Ивуар X B-X I-LOC
, X B-X O
Иордания X B-X I-LOC
, X B-X O
Кения X B-X I-LOC
, X B-X O
Латвия X B-X I-LOC
, X B-X O
Литва X B-X I-LOC
, X B-X O
Ливан X B-X I-LOC
, X B-X O
Люксембург X B-X I-LOC
, X B-X O
Македония X B-X I-LOC
, X B-X O
Малайзия X B-X I-LOC
, X B-X O
Мальта X B-X I-LOC
, X B-X O
Маврикий X B-X I-LOC
, X B-X O
Мексика X B-X I-LOC
, X B-X O
Марокко X B-X I-LOC
, X B-X O
Молдова X B-X I-LOC
, X B-X O
Мьянма X B-X I-LOC
, X B-X O
Непал X B-X I-LOC
, X B-X O
Нигерия X B-X I-LOC
, X B-X O
Северная X B-X I-LOC
Корея X B-X I-LOC
, X B-X O
Норвегия X B-X I-LOC
, X B-X O
Пакистан X B-X I-LOC
, X B-X O
Панама X B-X I-LOC
, X B-X O
Парагвай X B-X I-LOC
, X B-X O
Перу X B-X I-LOC
, X B-X O
Польша X B-X I-LOC
, X B-X O
Филиппины X B-X I-LOC
, X B-X O
Португалия X B-X I-LOC
, X B-X O
Румыния X B-X I-LOC
, X B-X O
Российская X B-X I-LOC
Федерация X B-X I-LOC
, X B-X O
Сингапур X B-X I-LOC
, X B-X O
Словакия X B-X I-LOC
, X B-X O
Словения X B-X I-LOC
, X B-X O
Южная X B-X I-LOC
Корея X B-X I-LOC
, X B-X O
ЮАР X B-X I-LOC
, X B-X O
Испания X B-X I-LOC
, X B-X O
Шри X B-X I-LOC
Ланка X B-X I-LOC
, X B-X O
Сербия X B-X I-LOC
, X B-X O
Швеция X B-X I-LOC
, X B-X O
Сирия X B-X I-LOC
, X B-X O
Таиланд X B-X I-LOC
, X B-X O
Турция X B-X I-LOC
, X B-X O
Таджикистан X B-X I-LOC
, X B-X O
Украина X B-X I-LOC
, X B-X O
Уругвай X B-X I-LOC
, X B-X O
Венесуэла X B-X I-LOC
, X B-X O
Вьетнам X B-X I-LOC
, X B-X O
Замбия X B-X I-LOC
и X B-X O
Зимбабве X B-X I-LOC
, X B-X O
Финляндия X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
Финляндии X B-X I-LOC
в X B-X O
1979 X B-X O
году X B-X O
вышла X B-X O
1 X B-X O
пластинка X B-X O
. X B-X O

Я́рцево X B-X O
-- X B-X O
город X B-X O
( X B-X O
с X B-X O
1926 X B-X O
) X B-X O
в X B-X O
России X B-X I-LOC
, X B-X O
административный X B-X O
центр X B-X O
Ярцевского X B-X I-LOC
района X B-X I-LOC
Смоленской X B-X B-LOC
области X B-X I-LOC
. X B-X O

Он X B-X O
прошёл X B-X O
отбор X B-X O
из X B-X O
3200 X B-X O
претендентов X B-X O
на X B-X O
место X B-X O
в X B-X O
центре X B-X O
актёрского X B-X O
обучения X B-X O
крупнейшей X B-X O
мексиканской X B-X O
медиа-компании X B-X O
Televisa X B-X I-ORG
. X B-X O

Во X B-X O
время X B-X O
эпизода X B-X O
показывают X B-X O
экран X B-X O
компьютера X B-X O
, X B-X O
отображающий X B-X O
текст X B-X O
" X B-X O
Я X B-X O
-- X B-X O
персональный X B-X O
компьютер X B-X O
, X B-X O
меня X B-X O
зовут X B-X O
Yamaha X B-X I-ORG
. X B-X O

i386 X B-X I-MISC
поддерживает X B-X O
такие X B-X O
точки X B-X O
останова X B-X O
для X B-X O
совместимости X B-X O
. X B-X O

Компания X B-X O
Atari X B-X I-ORG
поверила X B-X O
результатам X B-X O
одного X B-X O
исследования X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
котором X B-X O
потребители X B-X O
говорили X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
хотят X B-X O
большие X B-X O
корпуса X B-X O
, X B-X O
так X B-X O
как X B-X O
это X B-X O
даст X B-X O
им X B-X O
" X B-X O
больше X B-X O
возможностей X B-X O
за X B-X O
их X B-X O
деньги X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
его X B-X O
правление X B-X O
Бартоломеу X B-X I-PER
Диаш X B-X I-PER
открыл X B-X O
мыс X B-X I-LOC
Доброй X B-X I-LOC
Надежды X B-X I-LOC
. X B-X O

Родился X B-X O
в X B-X O
1939 X B-X O
году X B-X O
в X B-X O
Ленинград X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
2013 X B-X O
- X B-X O
2015 X B-X O
годах X B-X O
планируется X B-X O
строительство X B-X O
перехода X B-X O
на X B-X O
станцию X B-X I-LOC
" X B-X I-LOC
Черниговская X B-X I-LOC
" X B-X I-LOC
Красносельско-Калининской X B-X B-LOC
линии X B-X I-LOC
. X B-X O

Для X B-X O
разрешения X B-X O
спора X B-X O
были X B-X O
избраны X B-X O
12 X B-X O
знатных X B-X O
франков X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
том X B-X O
числе X B-X O
епископ X B-X O
Арнульф X B-X I-PER
Мецский X B-X I-PER
, X B-X O
известный X B-X O
своей X B-X O
мудростью X B-X O
. X B-X O

Из X B-X O
юрисдикции X B-X O
суда X B-X O
были X B-X O
исключены X B-X O
споры X B-X O
с X B-X O
князьями X B-X O
, X B-X O
имеющими X B-X O
привилегию X B-X O
non X B-X O
appellando X B-X O
( X B-X O
запрета X B-X O
на X B-X O
обжалование X B-X O
их X B-X O
действий X B-X O
в X B-X O
имперских X B-X O
органах X B-X O
, X B-X O
например X B-X O
-- X B-X O
эрцгерцоги X B-X O
Австрии X B-X I-LOC
с X B-X O
1453 X B-X O
года X B-X O
, X B-X O
курфюрсты X B-X O
с X B-X O
1648 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
уголовные X B-X O
дела X B-X O
, X B-X O
кроме X B-X O
случаев X B-X O
, X B-X O
когда X B-X O
были X B-X O
нарушены X B-X O
базовые X B-X O
процессуальные X B-X O
нормы X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
первые X B-X O
дни X B-X O
после X B-X O
бомбардировки X B-X O
рассматривалась X B-X O
в X B-X O
первую X B-X O
очередь X B-X O
возможность X B-X O
организации X B-X O
производства X B-X O
Sturmgeschütz X B-X I-MISC
III X B-X I-MISC
на X B-X O
заводах X B-X O
фирмы X B-X O
BMM X B-X I-ORG
, X B-X O
но X B-X O
предварительная X B-X O
проработка X B-X O
показала X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
их X B-X O
сборочные X B-X O
линии X B-X O
и X B-X O
цеха X B-X O
, X B-X O
до X B-X O
этого X B-X O
занимавшиеся X B-X O
выпуском X B-X O
только X B-X O
лёгких X B-X O
бронемашин X B-X O
, X B-X O
не X B-X O
приспособлены X B-X O
к X B-X O
сборке X B-X O
24-тонных X B-X O
штурмовых X B-X O
орудий X B-X O
. X B-X O

Британцы X B-X O
чётко X B-X O
видели X B-X O
параллель X B-X O
между X B-X O
своим X B-X O
положением X B-X O
и X B-X O
положением X B-X O
Римской X B-X I-LOC
империи X B-X I-LOC
после X B-X O
битвы X B-X I-MISC
в X B-X I-MISC
Тевтобургском X B-X I-MISC
лесу X B-X I-MISC
. X B-X O

Большую X B-X O
часть X B-X O
карьеры X B-X O
провёл X B-X O
за X B-X O
" X B-X O
Манчестер X B-X I-ORG
Юнайтед X B-X I-ORG
" X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
котором X B-X O
был X B-X O
капитаном X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1990 X B-X O
году X B-X O
название X B-X O
" X B-X O
Чистые X B-X I-LOC
пруды X B-X I-LOC
" X B-X O
получила X B-X O
станция X B-X O
московского X B-X O
метрополитена X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
2004 X B-X O
году X B-X O
он X B-X O
играл X B-X O
в X B-X O
пьесе X B-X O
" X B-X O
Пролетая X B-X I-MISC
над X B-X I-MISC
гнездом X B-X I-MISC
кукушки X B-X I-MISC
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
2007 X B-X O
году X B-X O
на X B-X O
базе X B-X O
Уральского X B-X I-LOC
государственного X B-X I-LOC
университета X B-X I-LOC
имени X B-X I-LOC
Горького X B-X I-LOC
открылся X B-X O
центр X B-X O
современных X B-X O
нанотехнологий X B-X O
, X B-X O
который X B-X O
уже X B-X O
представил X B-X O
ряд X B-X O
своих X B-X O
разработок X B-X O
на X B-X O
выставках X B-X O
регионального X B-X O
и X B-X O
общероссийского X B-X O
уровня X B-X O
и X B-X O
получил X B-X O
в X B-X O
марте X B-X O
2009 X B-X O
года X B-X O
аттестат X B-X O
компетентности X B-X O
государственной X B-X O
корпорации X B-X O
РОСНАНО X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
естественных X B-X O
условиях X B-X O
растёт X B-X O
в X B-X O
северо-восточных X B-X O
районах X B-X O
Северной X B-X I-LOC
Америки X B-X I-LOC
. X B-X O

С X B-X O
1 X B-X O
сентября X B-X O
глава X B-X O
чехословацкой X B-X O
армии X B-X O
в X B-X O
Словакии X B-X I-LOC
. X B-X O

Среди X B-X O
его X B-X O
учеников X B-X O
был X B-X O
Андреа X B-X I-PER
Лукези X B-X I-PER
. X B-X O

Река X B-X O
Болва X B-X I-LOC
относится X B-X O
к X B-X O
днепровскому X B-X O
бассейну X B-X O
, X B-X O
река X B-X O
Жиздра X B-X I-LOC
-- X B-X O
к X B-X O
волжскому X B-X O
. X B-X O

После X B-X O
выхода X B-X O
" X B-X O
Эксперименты X B-X I-MISC
Лэйн X B-X I-MISC
" X B-X O
( X B-X O
1998 X B-X O
) X B-X O
полуночное X B-X O
телевидение X B-X O
стало X B-X O
плацдармом X B-X O
для X B-X O
обкатки X B-X O
многих X B-X O
экспериментальных X B-X O
сериалов X B-X O
. X B-X O

За X B-X O
свою X B-X O
позднейшую X B-X O
миротворческую X B-X O
деятельность X B-X O
-- X B-X O
лауреат X B-X O
Нобелевской X B-X I-MISC
премии X B-X I-MISC
мира X B-X I-MISC
2002 X B-X O
года X B-X O
. X B-X O

Иногда X B-X O
в X B-X O
качестве X B-X O
рыбного X B-X O
дня X B-X O
четверг X B-X O
выбирают X B-X O
даже X B-X O
производители X B-X O
, X B-X O
не X B-X O
имеющие X B-X O
ничего X B-X O
общего X B-X O
с X B-X O
советским X B-X O
прошлым X B-X O
: X B-X O
например X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
сети X B-X O
закусочных X B-X O
Sbarro X B-X I-ORG
салат X B-X O
из X B-X O
тунца X B-X O
готовят X B-X O
только X B-X O
по X B-X O
четвергам X B-X O
. X B-X O

Дебютировал X B-X O
в X B-X O
игровом X B-X O
кино X B-X O
, X B-X O
поставив X B-X O
фильм X B-X O
" X B-X O
В X B-X I-MISC
движении X B-X I-MISC
" X B-X O
, X B-X O
за X B-X O
который X B-X O
был X B-X O
удостоен X B-X O
премии X B-X O
" X B-X O
Открытие X B-X O
года X B-X O
" X B-X O
на X B-X O
кинофестивале X B-X I-MISC
" X B-X I-MISC
Ника X B-X I-MISC
" X B-X I-MISC
в X B-X O
2003 X B-X O
году X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
том X B-X O
же X B-X O
году X B-X O
она X B-X O
посещает X B-X O
Россию X B-X I-LOC
. X B-X O

Компания X B-X O
" X B-X O
Snecma X B-X I-ORG
" X B-X O
отвечает X B-X O
за X B-X O
горячую X B-X O
часть X B-X O
двигателя X B-X O
-- X B-X O
газогенератор X B-X O
в X B-X O
составе X B-X O
компрессора X B-X O
высокого X B-X O
давления X B-X O
, X B-X O
камеры X B-X O
сгорания X B-X O
и X B-X O
турбины X B-X O
высокого X B-X O
давления X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
результате X B-X O
походов X B-X O
в X B-X O
Аравию X B-X I-LOC
в X B-X O
642 X B-X O
-- X B-X O
640 X B-X O
гг X B-X O
. X B-X O

Более X B-X O
древним X B-X O
символом X B-X O
иудаизма X B-X O
является X B-X O
семисвечник X B-X O
( X B-X O
Менора X B-X I-MISC
) X B-X O
, X B-X O
который X B-X O
, X B-X O
согласно X B-X O
Библии X B-X I-MISC
и X B-X O
традиции X B-X O
, X B-X O
стоял X B-X O
в X B-X O
Скинии X B-X I-MISC
и X B-X O
Иерусалимском X B-X I-MISC
храме X B-X I-MISC
. X B-X O

Отличительная X B-X O
особенность X B-X O
вайшнавской X B-X O
тилаки X B-X O
заключается X B-X O
в X B-X O
том X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
она X B-X O
состоит X B-X O
из X B-X O
двух X B-X O
вертикальных X B-X O
линий X B-X O
, X B-X O
соединяющихся X B-X O
внизу X B-X O
, X B-X O
символизируя X B-X O
таким X B-X O
образом X B-X O
стопу X B-X O
Вишну X B-X I-PER
. X B-X O

880-е X B-X O
- X B-X O
900-е X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
правитель X B-X O
Хазарского X B-X I-MISC
каганата X B-X I-MISC
. X B-X O

В X B-X O
их X B-X O
числе X B-X O
серия X B-X O
Baldur's X B-X I-MISC
Gate X B-X I-MISC
для X B-X O
Windows X B-X I-MISC
и X B-X O
Mac X B-X I-MISC
OS X B-X I-MISC
и X B-X O
Baldur's X B-X I-MISC
Gate X B-X I-MISC
: X B-X I-MISC
Dark X B-X I-MISC
Alliance X B-X I-MISC
для X B-X O
игровых X B-X O
консолей X B-X O
. X B-X O

Экранизация X B-X O
повести X B-X O
Виктора X B-X I-PER
Драгунского X B-X I-PER
" X B-X O
Сегодня X B-X O
и X B-X O
ежедневно X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

" X B-X O
Золотая X B-X I-MISC
пальмовая X B-X I-MISC
ветвь X B-X I-MISC
" X B-X O
. X B-X O

Он X B-X O
возник X B-X O
после X B-X O
Первой X B-X I-MISC
мировой X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
на X B-X O
месте X B-X O
рыбацкой X B-X O
деревушки X B-X O
, X B-X O
от X B-X O
которой X B-X O
и X B-X O
получил X B-X O
своё X B-X O
название X B-X O
. X B-X O

Его X B-X O
14-летний X B-X O
сын X B-X O
Альфред X B-X I-PER
Крупп X B-X I-PER
унаследовал X B-X O
его X B-X O
предприятие X B-X O
, X B-X O
которое X B-X O
в X B-X O
течение X B-X O
последующих X B-X O
десятилетий X B-X O
стало X B-X O
всемирно X B-X O
известным X B-X O
и X B-X O
сейчас X B-X O
входит X B-X O
в X B-X O
состав X B-X O
промышленного X B-X O
конгломерата X B-X O
" X B-X O
ThyssenKrupp X B-X I-ORG
AG X B-X I-ORG
" X B-X O
. X B-X O

Его X B-X O
жена X B-X O
, X B-X O
Аграфена X B-X I-PER
Гавриловна X B-X I-PER
( X B-X O
† X B-X O
в X B-X O
1840 X B-X O
г. X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
сестра X B-X O
знаменитого X B-X O
комика X B-X O
Петра X B-X I-PER
Гавриловича X B-X I-PER
Степанова X B-X I-PER
, X B-X O
исполняла X B-X O
роли X B-X O
первых X B-X O
любовниц X B-X O
в X B-X O
драмах X B-X O
и X B-X O
комедиях X B-X O
. X B-X O

издал X B-X O
в X B-X O
русских X B-X O
переводах X B-X O
( X B-X O
своих X B-X O
и X B-X O
чужих X B-X O
) X B-X O
сочинения X B-X O
Гёте X B-X I-PER
( X B-X O
в X B-X O
6 X B-X O
томах X B-X O
) X B-X O
и X B-X O
Гейне X B-X I-PER
( X B-X O
в X B-X O
12 X B-X O
томах X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
затем X B-X O
-- X B-X O
избранные X B-X O
сочинение X B-X O
Берне X B-X I-PER
, X B-X O
в X B-X O
своем X B-X O
переводе X B-X O
( X B-X O
2 X B-X O
тома X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Всесоюзная X B-X I-MISC
перепись X B-X I-MISC
населения X B-X I-MISC
1989 X B-X I-MISC
года X B-X I-MISC
была X B-X O
последней X B-X O
переписью X B-X O
населения X B-X O
всего X B-X O
Советского X B-X I-ORG
Союза X B-X I-ORG
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
4696B X B-X I-LOC
-- X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Центавр X B-X I-LOC
. X B-X O

Впервые X B-X O
упомянут X B-X O
в X B-X O
привилегии X B-X O
великого X B-X O
князя X B-X O
Александра X B-X I-PER
о X B-X O
рубке X B-X O
леса X B-X O
, X B-X O
датированной X B-X O
1499 X B-X O
годом X B-X O
. X B-X O

С X B-X O
создания X B-X O
партии X B-X O
до X B-X O
1 X B-X O
сентября X B-X O
2005 X B-X O
руководителем X B-X O
партии X B-X O
был X B-X O
Фатос X B-X I-PER
Нано X B-X I-PER
, X B-X O
ушедший X B-X O
в X B-X O
отставку X B-X O
после X B-X O
поражения X B-X O
на X B-X O
выборах X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1999 X B-X O
году X B-X O
он X B-X O
был X B-X O
отдан X B-X O
в X B-X O
аренду X B-X O
в X B-X O
" X B-X O
Венецию X B-X I-ORG
" X B-X O
, X B-X O
где X B-X O
в X B-X O
19 X B-X O
матчах X B-X O
забил X B-X O
11 X B-X O
голов X B-X O
. X B-X O

Здесь X B-X O
они X B-X O
посещают X B-X O
Рим X B-X I-LOC
, X B-X O
Неаполь X B-X I-LOC
, X B-X O
Венецию X B-X I-LOC
, X B-X O
Флоренцию X B-X I-LOC
-- X B-X O
центры X B-X O
искусства X B-X O
и X B-X O
культуры X B-X O
. X B-X O

Большая X B-X O
часть X B-X O
его X B-X O
ненапечатанных X B-X O
рукописей X B-X O
, X B-X O
богатых X B-X O
важными X B-X O
наблюдениями X B-X O
, X B-X O
хранится X B-X O
в X B-X O
Британском X B-X I-LOC
музее X B-X I-LOC
. X B-X O

Су-27 X B-X I-MISC
выполнен X B-X O
по X B-X O
нормальной X B-X O
аэродинамической X B-X O
схеме X B-X O
и X B-X O
имеет X B-X O
интегральную X B-X O
компоновку X B-X O
: X B-X O
его X B-X O
крыло X B-X O
плавно X B-X O
сопрягается X B-X O
с X B-X O
фюзеляжем X B-X O
, X B-X O
образуя X B-X O
единый X B-X O
несущий X B-X O
корпус X B-X O
. X B-X O

" X B-X I-PER
Бразильский X B-X I-PER
Волшебник X B-X I-PER
" X B-X I-PER
Айртон X B-X I-PER
Сенна X B-X I-PER
оказался X B-X O
победителем X B-X O
. X B-X O

Сын X B-X O
Родриго X B-X I-PER
Борджиа X B-X I-PER
, X B-X O
будущего X B-X O
папы X B-X O
Александра X B-X I-PER
VI X B-X I-PER
, X B-X O
и X B-X O
Ваноццы X B-X I-PER
де X B-X I-PER
Каттани X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
ботанических X B-X O
садах X B-X O
разных X B-X O
стран X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
том X B-X O
числе X B-X O
и X B-X O
России X B-X I-LOC
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
в X B-X O
оранжереях X B-X O
частных X B-X O
лиц X B-X O
, X B-X O
были X B-X O
собраны X B-X O
значительные X B-X O
коллекции X B-X O
. X B-X O

Он X B-X O
даже X B-X O
обвинил X B-X O
Ибн X B-X I-PER
Сину X B-X I-PER
в X B-X O
том X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
он X B-X O
" X B-X O
оглупляет X B-X O
значительную X B-X O
часть X B-X O
европейских X B-X O
врачей X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

ESMTP X B-X I-MISC
-- X B-X O
масштабируемое X B-X O
расширение X B-X O
протокола X B-X O
SMTP X B-X I-MISC
. X B-X O

В X B-X O
XVIII X B-X O
веке X B-X O
Руза X B-X I-LOC
становится X B-X O
уездным X B-X O
центром X B-X O
Московской X B-X I-LOC
губернии X B-X I-LOC
и X B-X O
в X B-X O
последующее X B-X O
столетие X B-X O
это X B-X O
тихий X B-X O
провинциальный X B-X O
городок X B-X O
. X B-X O

Кавалер X B-X O
( X B-X O
1856 X B-X O
) X B-X O
и X B-X O
командор X B-X O
( X B-X O
1867 X B-X O
) X B-X O
ордена X B-X I-ORG
Почетного X B-X I-ORG
легиона X B-X I-ORG
. X B-X O

Война X B-X I-MISC
Коньячной X B-X I-MISC
лиги X B-X I-MISC
. X B-X O

На X B-X O
Поместном X B-X I-MISC
Соборе X B-X I-MISC
1917 X B-X O
-- X B-X O
1918 X B-X O
годов X B-X O
сторонники X B-X O
" X B-X O
обновления X B-X O
" X B-X O
оказались X B-X O
в X B-X O
меньшинстве X B-X O
и X B-X O
поэтому X B-X O
перешли X B-X O
к X B-X O
полуподпольной X B-X O
деятельности X B-X O
. X B-X O

Действие X B-X O
будет X B-X O
происходить X B-X O
между X B-X O
" X B-X O
Шрэком X B-X I-MISC
3 X B-X I-MISC
" X B-X O
и X B-X O
" X B-X O
Шрэком X B-X I-MISC
4 X B-X I-MISC
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
это X B-X O
же X B-X O
время X B-X O
он X B-X O
начинает X B-X O
общаться X B-X O
и X B-X O
с X B-X O
Карлом X B-X I-PER
Фридрихом X B-X I-PER
Гауссом X B-X I-PER
, X B-X O
их X B-X O
переписка X B-X O
длилась X B-X O
40 X B-X O
лет X B-X O
. X B-X O

Индекс X B-X O
вычисляется X B-X O
как X B-X O
среднее X B-X O
арифметическое X B-X O
взвешенное X B-X O
по X B-X O
капитализации X B-X O
значение X B-X O
цен X B-X O
акций X B-X O
40 X B-X O
крупнейших X B-X O
компаний X B-X O
, X B-X O
акции X B-X O
которые X B-X O
торгуются X B-X O
на X B-X O
бирже X B-X O
Euronext X B-X I-ORG
Paris X B-X I-ORG
. X B-X O

Большинство X B-X O
моделей X B-X O
машин X B-X O
такси X B-X O
-- X B-X O
это X B-X O
Hyundai X B-X I-ORG
Elantra X B-X I-MISC
и X B-X O
Volkswagen X B-X I-ORG
Jetta X B-X I-MISC
. X B-X O

Наиболее X B-X O
известные X B-X O
продукты X B-X O
-- X B-X O
система X B-X O
распознавания X B-X O
документов X B-X O
FineReader X B-X I-MISC
и X B-X O
электронные X B-X O
словари X B-X O
Lingvo X B-X I-MISC
. X B-X O

По X B-X O
возвращении X B-X O
в X B-X O
Киев X B-X I-LOC
( X B-X O
ноябрь X B-X O
1909 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
сблизился X B-X O
с X B-X O
литературно-художественными X B-X O
кругами X B-X O
и X B-X O
посещавшими X B-X O
город X B-X O
столичными X B-X O
литераторами X B-X O
. X B-X O

Среди X B-X O
основных X B-X O
конкурентов X B-X O
были X B-X O
Columbia X B-X I-ORG
Records X B-X I-ORG
и X B-X O
RCA X B-X I-ORG
Records X B-X I-ORG
. X B-X O

Несмотря X B-X O
на X B-X O
то X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
Korn X B-X I-ORG
были X B-X O
первыми X B-X O
и X B-X O
фактически X B-X O
всегда X B-X O
были X B-X O
более X B-X O
популярной X B-X O
группой X B-X O
, X B-X O
множество X B-X O
нью-метал X B-X O
коллективов X B-X O
признают X B-X O
в X B-X O
своем X B-X O
творчестве X B-X O
именно X B-X O
влияние X B-X O
Deftones X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
Индии X B-X I-LOC
есть X B-X O
родственный X B-X O
инструмент X B-X O
рабанастр X B-X O
и X B-X O
другие X B-X O
. X B-X O

Его X B-X O
создатель X B-X O
покинул X B-X O
компанию X B-X O
Sega X B-X I-ORG
и X B-X O
забрал X B-X O
с X B-X O
собой X B-X O
все X B-X O
права X B-X O
на X B-X O
этого X B-X O
персонажа X B-X O
. X B-X O

Находится X B-X O
между X B-X O
городами X B-X O
Варна X B-X I-LOC
( X B-X O
90 X B-X O
км X B-X O
) X B-X O
и X B-X O
Бургас X B-X I-LOC
( X B-X O
30 X B-X O
км X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
является X B-X O
частью X B-X O
города X B-X O
( X B-X O
общины X B-X O
) X B-X O
Несебр X B-X I-LOC
, X B-X O
старая X B-X O
часть X B-X O
которого X B-X O
включена X B-X O
в X B-X O
список X B-X I-LOC
объектов X B-X I-LOC
Всемирного X B-X I-LOC
наследия X B-X I-LOC
ЮНЕСКО X B-X I-LOC
в X B-X I-LOC
Болгарии X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
70 X B-X O
-- X B-X O
80-е X B-X O
годы X B-X O
XX X B-X O
века X B-X O
в X B-X O
СССР X B-X I-ORG
пассажиры X B-X O
покупали X B-X O
билеты X B-X O
непосредственно X B-X O
в X B-X O
трамвае X B-X O
, X B-X O
опуская X B-X O
в X B-X O
специальную X B-X O
кассу X B-X O
монеты X B-X O
, X B-X O
соответствующие X B-X O
стоимости X B-X O
проезда X B-X O
( X B-X O
3 X B-X O
копейки X B-X O
) X B-X O
и X B-X O
самостоятельно X B-X O
отрывая X B-X O
билеты X B-X O
от X B-X O
рулона X B-X O
, X B-X O
находящегося X B-X O
в X B-X O
той X B-X O
же X B-X O
кассе X B-X O
. X B-X O

Название X B-X O
взято X B-X O
из X B-X O
7 X B-X O
стиха X B-X O
56 X B-X O
главы X B-X O
книги X B-X I-PER
пророка X B-X I-PER
Исайи X B-X I-PER
: X B-X O

Результатом X B-X O
стала X B-X O
война X B-X I-MISC
между X B-X I-MISC
Землёй X B-X I-MISC
и X B-X I-MISC
Минбаром X B-X I-MISC
, X B-X O
кровавая X B-X O
игра X B-X O
в X B-X O
одни X B-X O
ворота X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
которой X B-X O
минбарцы X B-X O
имели X B-X O
подавляющее X B-X O
преимущество X B-X O
. X B-X O

А X B-X O
десяти X B-X O
лет X B-X O
от X B-X O
роду X B-X O
был X B-X O
отправлен X B-X O
в X B-X O
Москву X B-X I-LOC
для X B-X O
обучения X B-X O
в X B-X O
коммерческом X B-X O
училище X B-X O
. X B-X O

Пластинка X B-X O
вышла X B-X O
в X B-X O
сентябре X B-X O
2001 X B-X O
года X B-X O
под X B-X O
названием X B-X O
Violent X B-X I-MISC
Revolution X B-X I-MISC
на X B-X O
новом X B-X O
лейбле X B-X O
SPV X B-X O
, X B-X O
на X B-X O
которой X B-X O
музыканты X B-X O
, X B-X O
закончив X B-X O
" X B-X O
эпоху X B-X O
экспериментов X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
вернулись X B-X O
к X B-X O
своему X B-X O
" X B-X O
классическому X B-X O
" X B-X O
звучанию X B-X O
. X B-X O

Осенью X B-X O
1865 X B-X O
приезжает X B-X O
в X B-X O
Париж X B-X I-LOC
, X B-X O
где X B-X O
устраивается X B-X O
на X B-X O
работу X B-X O
чертёжником X B-X O
. X B-X O

Хотя X B-X O
сейчас X B-X O
он X B-X O
практически X B-X O
не X B-X O
используется X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
своё X B-X O
время X B-X O
он X B-X O
был X B-X O
очень X B-X O
важен X B-X O
, X B-X O
из-за X B-X O
хорошей X B-X O
портируемости X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
по X B-X O
той X B-X O
причине X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
он X B-X O
оказал X B-X O
сильное X B-X O
влияние X B-X O
на X B-X O
язык X B-X I-MISC
программирования X B-X I-MISC
Си X B-X I-MISC
. X B-X O

Член X B-X O
ВКП X B-X I-ORG
( X B-X O
б X B-X O
) X B-X O
с X B-X O
1924 X B-X O
. X B-X O

( X B-X O
Перепись X B-X I-MISC
2002 X B-X I-MISC
) X B-X O
. X B-X O

Проходил X B-X O
в X B-X O
Москве X B-X I-LOC
в X B-X O
спорткомплексе X B-X I-LOC
" X B-X I-LOC
Олимпийском X B-X I-LOC
" X B-X I-LOC
с X B-X O
9 X B-X O
октября X B-X O
по X B-X O
15 X B-X O
октября X B-X O
2006 X B-X O
года X B-X O
. X B-X O

Наибольшие X B-X O
возражения X B-X O
вызывала X B-X O
смазанная X B-X O
концовка X B-X O
: X B-X O
" X B-X O
чем X B-X O
ближе X B-X O
к X B-X O
концу X B-X O
света X B-X O
-- X B-X O
тем X B-X O
менее X B-X O
эффектно X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
-- X B-X O
отмечает X B-X O
тот X B-X O
же X B-X O
кинообозреватель X B-X O
The X B-X I-ORG
New X B-X I-ORG
York X B-X I-ORG
Times X B-X I-ORG
. X B-X O

Храм X B-X I-LOC
Всех X B-X I-LOC
Святых X B-X I-LOC
во X B-X I-LOC
Всехсвятском X B-X I-LOC
, X B-X O
построенный X B-X O
в X B-X O
1733 X B-X O
-- X B-X O
1736 X B-X O
годах X B-X O
, X B-X O
-- X B-X O
единственный X B-X O
православный X B-X O
храм X B-X O
района X B-X O
. X B-X O

Многие X B-X O
республиканцы X B-X O
покинули X B-X O
город X B-X O
и X B-X O
перебрались X B-X O
в X B-X O
Монтальчино X B-X I-LOC
, X B-X O
где X B-X O
до X B-X O
1559 X B-X O
г. X B-X O
продолжали X B-X O
сопротивляться X B-X O
испанцам X B-X O
, X B-X O
поддерживая X B-X O
сиенскую X B-X O
государственную X B-X O
традицию X B-X O
. X B-X O

Но X B-X O
уже X B-X O
в X B-X O
1950 X B-X O
году X B-X O
компания X B-X O
добилась X B-X O
закрепления X B-X O
за X B-X O
собой X B-X O
этого X B-X O
имени X B-X O
, X B-X O
и X B-X O
13 X B-X O
июня X B-X O
1950 X B-X O
года X B-X O
Jeep X B-X I-MISC
был X B-X O
зарегистрирован X B-X O
в X B-X O
качестве X B-X O
торговой X B-X O
марки X B-X O
. X B-X O

С X B-X O
1992 X B-X O
года X B-X O
выступает X B-X O
как X B-X O
писатель X B-X O
( X B-X O
прозаик X B-X O
и X B-X O
поэт X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
с X B-X O
1997 X B-X O
года X B-X O
-- X B-X O
как X B-X O
переводчик X B-X O
( X B-X O
с X B-X O
английского X B-X I-MISC
и X B-X O
испанского X B-X I-MISC
языков X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

участвовали X B-X O
в X B-X O
борьбе X B-X O
против X B-X O
Вильгельма X B-X I-PER
Завоевателя X B-X I-PER
, X B-X O
однако X B-X O
без X B-X O
какого-либо X B-X O
успеха X B-X O
. X B-X O

Однако X B-X O
в X B-X O
январе X B-X O
870 X B-X O
г. X B-X O
он X B-X O
получил X B-X O
грозное X B-X O
требование X B-X O
брата X B-X O
Людовика X B-X I-PER
Немецкого X B-X I-PER
поделить X B-X O
с X B-X O
ним X B-X O
захваченные X B-X O
земли X B-X O
. X B-X O

Входил X B-X O
в X B-X O
состав X B-X O
дублирующего X B-X O
экипажа X B-X O
космического X B-X O
корабля X B-X O
" X B-X O
Союз X B-X I-MISC
Т-6 X B-X I-MISC
" X B-X O
во X B-X O
время X B-X O
его X B-X O
полёта X B-X O
в X B-X O
июне X B-X O
1982 X B-X O
года X B-X O
. X B-X O

Окончил X B-X O
факультет X B-X O
кибернетики X B-X O
МИФИ X B-X I-LOC
с X B-X O
красным X B-X O
дипломом X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1965 X B-X O
г. X B-X O
арестован X B-X O
и X B-X O
в X B-X O
1966 X B-X O
г. X B-X O
приговорён X B-X O
за X B-X O
эти X B-X O
публикации X B-X O
к X B-X O
5 X B-X O
годам X B-X O
лагерей X B-X O
( X B-X O
вместе X B-X O
с X B-X O
другом X B-X O
, X B-X O
Андреем X B-X I-PER
Синявским X B-X I-PER
: X B-X O
" X B-X O
процесс X B-X I-PER
Синявского X B-X I-PER
-- X B-X I-PER
Даниэля X B-X I-PER
" X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
то X B-X O
же X B-X O
время X B-X O
исполнение X B-X O
музыкальных X B-X O
произведений X B-X O
немецких X B-X O
композиторов-евреев X B-X O
Мейербера X B-X I-PER
и X B-X O
Мендельсона X B-X I-PER
было X B-X O
категорически X B-X O
запрещено X B-X O
[ X B-X O
источник X B-X O
не X B-X O
указан X B-X O
479 X B-X O
] X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
римскую X B-X O
поэзию X B-X O
гекзаметр X B-X O
ввел X B-X O
Квинт X B-X I-PER
Энний X B-X I-PER
, X B-X O
вытеснив X B-X O
, X B-X O
таким X B-X O
образом X B-X O
, X B-X O
древнейший X B-X O
римский X B-X O
сатурнийский X B-X O
стих X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
число X B-X O
ранних X B-X O
толкователей X B-X O
входили X B-X O
некоторые X B-X O
сподвижники X B-X O
, X B-X O
такие X B-X O
как X B-X O
Али X B-X I-PER
ибн X B-X I-PER
Абу X B-X I-PER
Талиб X B-X I-PER
, X B-X O
Ибн X B-X I-PER
Аббас X B-X I-PER
, X B-X O
Ибн X B-X I-PER
Масуд X B-X I-PER
, X B-X O
Ибн X B-X I-PER
Умар X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
совершенстве X B-X O
владея X B-X O
итальянским X B-X O
( X B-X O
на X B-X O
котором X B-X O
часто X B-X O
разговаривал X B-X O
с X B-X O
матерью X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
он X B-X O
читал X B-X O
труды X B-X O
Макиавелли X B-X I-PER
. X B-X O

Этот X B-X O
союз X B-X O
развязал X B-X O
империи X B-X O
руки X B-X O
и X B-X O
дал X B-X O
ей X B-X O
возможность X B-X O
сосредоточить X B-X O
свои X B-X O
силы X B-X O
в X B-X O
Малой X B-X I-LOC
Азии X B-X I-LOC
, X B-X O
против X B-X O
халифата X B-X O
. X B-X O

Соревнования X B-X O
по X B-X O
академической X B-X O
гребле X B-X O
, X B-X O
прошли X B-X O
с X B-X O
9 X B-X O
по X B-X O
17 X B-X O
августа X B-X O
в X B-X O
специально X B-X O
возведенном X B-X O
Олимпийском X B-X I-LOC
аквапарке X B-X I-LOC
Шуньи X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
1955 X B-X O
году X B-X O
она X B-X O
поступает X B-X O
в X B-X O
Королевскую X B-X I-ORG
академию X B-X I-ORG
драматических X B-X I-ORG
искусств X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
1941 X B-X O
-- X B-X O
1943 X B-X O
годах X B-X O
киностудия X B-X O
была X B-X O
временно X B-X O
эвакуирована X B-X O
в X B-X O
Сталинабад X B-X I-LOC
. X B-X O

Главный X B-X O
тренер X B-X O
-- X B-X O
Николай X B-X I-PER
Карполь X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
четвёртом X B-X O
сезоне X B-X O
появляются X B-X O
новые X B-X O
ассистенты X B-X O
Тринадцатая X B-X I-PER
( X B-X O
Оливия X B-X I-PER
Уайлд X B-X I-PER
) X B-X O
, X B-X O
Лоренс X B-X I-PER
Катнер X B-X I-PER
( X B-X O
Кэл X B-X I-PER
Пенн X B-X I-PER
) X B-X O
и X B-X O
пластический X B-X O
хирург X B-X O
Крис X B-X I-PER
Тауб X B-X I-PER
( X B-X O
Питер X B-X I-PER
Джейкобсон X B-X I-PER
) X B-X O
. X B-X O

Одна X B-X O
из X B-X O
теорий X B-X O
говорит X B-X O
о X B-X O
том X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
кисэн X B-X O
появились X B-X O
в X B-X O
государстве X B-X O
Силла X B-X I-LOC
среди X B-X O
вонхва X B-X O
, X B-X O
женщин-предшественниц X B-X O
хваранов X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1374 X B-X O
был X B-X O
помолвлен X B-X O
с X B-X O
Марией X B-X I-PER
Анжуйской X B-X I-PER
старшей X B-X O
дочерью X B-X O
венгерского X B-X O
и X B-X O
польского X B-X O
короля X B-X O
Лайоша X B-X I-PER
Великого X B-X I-PER
, X B-X O
который X B-X O
хотел X B-X O
передать X B-X O
свое X B-X O
королевство X B-X O
по X B-X O
наследству X B-X O
дочери X B-X O
и X B-X O
её X B-X O
будущему X B-X O
мужу X B-X O
. X B-X O

Административный X B-X O
центр X B-X O
-- X B-X O
Мец X B-X I-LOC
. X B-X O

Часть X B-X O
коптов X B-X O
( X B-X O
около X B-X O
100 X B-X O
тыс. X B-X O
человек X B-X O
) X B-X O
принадлежит X B-X O
к X B-X O
Коптской X B-X I-ORG
католической X B-X I-ORG
церкви X B-X I-ORG
. X B-X O

Как X B-X O
писал X B-X O
Аполлоний X B-X I-PER
Родосский X B-X I-PER
: X B-X O
" X B-X O
Даже X B-X O
когда X B-X O
он X B-X O
пересекал X B-X O
Ахеронт X B-X I-LOC
, X B-X O
реку X B-X O
в X B-X O
царстве X B-X O
мёртвых X B-X O
, X B-X O
забвение X B-X O
не X B-X O
поглотило X B-X O
его X B-X O
души X B-X O
; X B-X O
и X B-X O
хотя X B-X O
он X B-X O
живет X B-X O
то X B-X O
в X B-X O
обители X B-X O
теней X B-X O
, X B-X O
то X B-X O
в X B-X O
земном X B-X O
мире X B-X O
, X B-X O
залитом X B-X O
солнечным X B-X O
светом X B-X O
, X B-X O
он X B-X O
всегда X B-X O
сохраняет X B-X O
воспоминание X B-X O
о X B-X O
том X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
видел X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

Термин X B-X O
" X B-X O
многопоточность X B-X O
" X B-X O
( X B-X O
англ. X B-X O
multi-streaming X B-X O
) X B-X O
обозначает X B-X O
способность X B-X O
SCTP X B-X I-MISC
параллельно X B-X O
передавать X B-X O
по X B-X O
нескольким X B-X O
независимым X B-X O
потокам X B-X O
сообщений X B-X O
. X B-X O

Супруга X B-X O
певца X B-X O
Орфея X B-X I-PER
. X B-X O

Данный X B-X O
протокол X B-X O
позволяет X B-X O
существенно X B-X O
экономить X B-X O
сетевой X B-X O
трафик X B-X O
по X B-X O
сравнению X B-X O
с X B-X O
протоколом X B-X O
SIP X B-X I-MISC
, X B-X O
что X B-X O
объясняется X B-X O
передачей X B-X O
сигнальной X B-X O
информации X B-X O
в X B-X O
битовых X B-X O
полях X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
не X B-X O
текстом X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1856 X B-X O
году X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
Ассаме X B-X I-LOC
была X B-X O
найдена X B-X O
бегония X B-X O
королевская X B-X O

В X B-X O
2006 X B-X O
году X B-X O
Microsoft X B-X I-ORG
переименовал X B-X O
бета-версию X B-X O
в X B-X O
Windows X B-X I-MISC
Defender X B-X I-MISC
который X B-X O
был X B-X O
выпущен X B-X O
для X B-X O
бесплатной X B-X O
загрузки X B-X O
( X B-X O
для X B-X O
зарегистрированных X B-X O
пользователей X B-X O
) X B-X O
с X B-X O
октября X B-X O
2006 X B-X O
года X B-X O
и X B-X O
включён X B-X O
как X B-X O
стандартный X B-X O
инструмент X B-X O
в X B-X O
Windows X B-X I-MISC
Vista X B-X I-MISC
. X B-X O

Как X B-X O
выяснили X B-X O
сыщики X B-X O
, X B-X O
банду X B-X O
создал X B-X O
житель X B-X O
одного X B-X O
из X B-X O
подмосковных X B-X O
городов X B-X O
, X B-X O
преступники X B-X O
использовали X B-X O
для X B-X O
планирования X B-X O
своих X B-X O
нападений X B-X O
спутниковые X B-X O
фотографии X B-X O
и X B-X O
карты X B-X O
, X B-X O
свободно X B-X O
размещённые X B-X O
в X B-X O
сети X B-X O
Интернет X B-X I-MISC
. X B-X O

На X B-X O
1 X B-X O
октября X B-X O
1926 X B-X O
года X B-X O
насчитывалось X B-X O
14 X B-X O
229 X B-X O
экспонатов X B-X O
, X B-X O
среди X B-X O
которых X B-X O
мраморная X B-X O
ваза X B-X O
греческого X B-X O
производства X B-X O
III X B-X O
в. X B-X O
до X B-X O
н. X B-X O
э. X B-X O
с X B-X O
изображением X B-X O
головы X B-X O
Бахуса X B-X I-PER
, X B-X O
ступа X B-X O
медная X B-X O
немецкой X B-X O
работы X B-X O
1676 X B-X O
года X B-X O
, X B-X O
ларец X B-X O
1735 X B-X O
года X B-X O
, X B-X O
коллекция X B-X O
старообрядской X B-X O
школы X B-X O
иконописи X B-X O
XVI X B-X O
-- X B-X O
XIX X B-X O
вв X B-X O
. X B-X O

29 X B-X O
сентября X B-X O
власти X B-X O
Краснодарского X B-X I-LOC
края X B-X I-LOC
( X B-X O
губернатор X B-X O
Александр X B-X I-PER
Ткачёв X B-X I-PER
) X B-X O
начали X B-X O
строительство X B-X O
дамбы X B-X O
от X B-X O
Таманского X B-X I-LOC
полуострова X B-X I-LOC
в X B-X O
сторону X B-X O
Керчи X B-X I-LOC
до X B-X O
украинского X B-X O
острова X B-X O
Коса X B-X I-LOC
Тузла X B-X I-LOC
( X B-X O
чтобы X B-X O
предотвратить X B-X O
размывание X B-X O
береговой X B-X O
полосы X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

При X B-X O
осаде X B-X O
Ла-Рошели X B-X I-LOC
познакомился X B-X O
и X B-X O
подружился X B-X O
с X B-X O
Декартом X B-X I-PER
. X B-X O

С X B-X O
обретением X B-X O
Киевом X B-X I-MISC
магдебургского X B-X O
права X B-X O
в X B-X O
конце X B-X O
XV X B-X O
века X B-X O
на X B-X O
магистратской X B-X O
печати X B-X O
( X B-X O
первый X B-X O
известный X B-X O
оттиск X B-X O
-- X B-X O
около X B-X O
1500 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
появляется X B-X O
изображение X B-X O
руки X B-X O
с X B-X O
луком X B-X O
, X B-X O
которое X B-X O
символизирует X B-X O
основной X B-X O
вид X B-X O
оружия X B-X O
, X B-X O
которым X B-X O
киевляне X B-X O
защищались X B-X O
от X B-X O
нападений X B-X O
врагов X B-X O
. X B-X O

Управление X B-X O
дороги X B-X O
находится X B-X O
в X B-X O
Новосибирске X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
1585 X B-X O
году X B-X O
была X B-X O
построена X B-X O
крепость X B-X O
Воронеж X B-X I-LOC
, X B-X O
в X B-X O
1586 X B-X O
-- X B-X O
Ливны X B-X I-LOC
. X B-X O

Участвовал X B-X O
как X B-X O
волонтёр X B-X O
в X B-X O
сражениях X B-X O
бранденбургских X B-X O
войск X B-X O
с X B-X O
французами X B-X O
во X B-X O
Фландрии X B-X I-LOC
. X B-X O

BNP X B-X I-ORG
Paribas X B-X I-ORG
ведёт X B-X O
активные X B-X O
операции X B-X O
в X B-X O
области X B-X O
инвестиций X B-X O
, X B-X O
управления X B-X O
активами X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
на X B-X O
розничном X B-X O
рынке X B-X O
. X B-X O

Некоторые X B-X O
теории X B-X O
утверждают X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
слово X B-X O
произошло X B-X O
от X B-X O
арабского X B-X I-MISC
mochain X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
означает X B-X O
означая X B-X O
" X B-X O
маска X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
6795 X B-X I-LOC
-- X B-X O
тройная X B-X O
звезда X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Орёл X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
межзональных X B-X O
турнирах X B-X O
: X B-X O
Биль X B-X I-LOC
( X B-X O
1976 X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
2-4-е X B-X O
место X B-X O
, X B-X O
Рио-де-Жанейро X B-X I-LOC
( X B-X O
1979 X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
1-3-е X B-X O
место X B-X O
. X B-X O

Pirelli X B-X I-ORG
& X B-X O
C X B-X O
-- X B-X O
итальянская X B-X I-MISC
компания X B-X O
, X B-X O
пятый X B-X O
в X B-X O
мире X B-X O
( X B-X O
по X B-X O
выручке X B-X O
) X B-X O
производитель X B-X O
автомобильных X B-X O
шин X B-X O
. X B-X O

Одной X B-X O
из X B-X O
причин X B-X O
уменьшения X B-X O
популяции X B-X O
деревенской X B-X O
ласточки X B-X O
в X B-X O
некоторых X B-X O
странах X B-X O
Европы X B-X I-LOC
является X B-X O
исчезновением X B-X O
луж X B-X O
из X B-X O
ландшафта X B-X O
деревень X B-X O
, X B-X O
которое X B-X O
произошло X B-X O
в X B-X O
результате X B-X O
обновления X B-X O
и X B-X O
перестройки X B-X O
многих X B-X O
дорог X B-X O
( X B-X O
проект X B-X O
" X B-X O
экономические X B-X O
дороги X B-X O
" X B-X O
) X B-X O
в X B-X O
рамках X B-X O
содействия X B-X O
сельскому X B-X O
хозяйству X B-X O
внутри X B-X O
Европейского X B-X I-ORG
союза X B-X I-ORG
. X B-X O

Многочисленные X B-X O
претенденты X B-X O
на X B-X O
престол X B-X O
не X B-X O
пользовались X B-X O
популярностью X B-X O
у X B-X O
австрийского X B-X O
дворянства X B-X O
, X B-X O
попытки X B-X O
императора X B-X O
Фридриха X B-X I-PER
II X B-X I-PER
подчинить X B-X O
себе X B-X O
герцогство X B-X O
также X B-X O
провалились X B-X O
. X B-X O

Осенью X B-X O
2008 X B-X O
мог X B-X O
перейти X B-X O
в X B-X O
Лос-Анджелес X B-X I-ORG
Гэлакси X B-X I-ORG
. X B-X O

Для X B-X O
размещения X B-X O
гостей X B-X O
императорской X B-X O
резиденции X B-X O
в X B-X O
Царском X B-X I-LOC
селе X B-X I-LOC
он X B-X O
срисовал X B-X O
с X B-X O
принадлежавшей X B-X O
императрице X B-X O
гравюры X B-X O
и X B-X O
построил X B-X O
целую X B-X O
Китайскую X B-X O
деревню X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
состав X B-X O
которой X B-X O
вошли X B-X O
, X B-X O
помимо X B-X O
самих X B-X O
домиков X B-X O
, X B-X O
ряд X B-X O
причудливых X B-X O
мостиков X B-X O
в X B-X O
восточном X B-X O
духе X B-X O
и X B-X O
даже X B-X O
шутливая X B-X O
имитация X B-X O
пагоды X B-X O
. X B-X O

Исключением X B-X O
является X B-X O
Красноярская X B-X I-LOC
детская X B-X I-LOC
железная X B-X I-LOC
дорога X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
1982 X B-X O
году X B-X O
" X B-X O
Москвич-2140 X B-X I-MISC
" X B-X O
прошёл X B-X O
небольшую X B-X O
модернизацию X B-X O
: X B-X O
на X B-X O
передних X B-X O
дверях X B-X O
исчезли X B-X O
форточки X B-X O
, X B-X O
была X B-X O
изменена X B-X O
конструкция X B-X O
бамперов X B-X O
, X B-X O
упрощена X B-X O
отделка X B-X O
кузова X B-X O
-- X B-X O
удалены X B-X O
хромированные X B-X O
молдинги X B-X O
и X B-X O
шильдики X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
отделка X B-X O
хромом X B-X O
решетки X B-X O
радиатора X B-X O
. X B-X O

Учился X B-X O
в X B-X O
гимназии X B-X O
в X B-X O
Эсслингене X B-X I-LOC
. X B-X O

Т-37А X B-X I-MISC
также X B-X O
принимали X B-X O
участие X B-X O
в X B-X O
боях X B-X O
начального X B-X O
периода X B-X O
Великой X B-X I-MISC
Отечественной X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
, X B-X O
однако X B-X O
большинство X B-X O
из X B-X O
них X B-X O
достаточно X B-X O
быстро X B-X O
было X B-X O
потеряно X B-X O
. X B-X O

Щит X B-X O
держат X B-X O
в X B-X O
руках X B-X O
два X B-X O
воина X B-X O
из X B-X O
Золотой X B-X I-LOC
орды X B-X I-LOC
, X B-X O
имеющие X B-X O
в X B-X O
руках X B-X O
лук X B-X O
и X B-X O
за X B-X O
плечами X B-X O
колчан X B-X O
. X B-X O

Хосров X B-X I-PER
II X B-X I-PER
Парвиз X B-X I-PER
( X B-X O
591 X B-X O
-- X B-X O
628 X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
последний X B-X O
великий X B-X O
Сасанид X B-X I-MISC
. X B-X O

Этот X B-X O
самолёт X B-X O
принял X B-X O
участие X B-X O
в X B-X O
боях X B-X O
в X B-X O
Африке X B-X I-LOC
и X B-X O
на X B-X O
Мальте X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
1943 X B-X O
году X B-X O
знакомится X B-X O
с X B-X O
Сартром X B-X I-PER
, X B-X O
участвует X B-X O
в X B-X O
постановках X B-X O
его X B-X O
пьес X B-X O
. X B-X O

Названа X B-X O
из-за X B-X O
близости X B-X O
к X B-X O
комплексу X B-X O
зданий X B-X O
Ленинградского X B-X I-LOC
Политехнического X B-X I-LOC
института X B-X I-LOC
. X B-X O

С X B-X O
1996 X B-X O
является X B-X O
одним X B-X O
из X B-X O
лидеров X B-X O
Северного X B-X I-ORG
Альянса X B-X I-ORG
. X B-X O

Оригинальный X B-X O
саундтрек X B-X O
к X B-X O
фильму X B-X O
, X B-X O
написанный X B-X O
Яном X B-X I-PER
Тьерсеном X B-X I-PER
: X B-X O

Некоторые X B-X O
журналы X B-X O
любят X B-X O
говорить X B-X O
правду X B-X O
о X B-X O
реслинге X B-X O
; X B-X O
PWI X B-X I-ORG
же X B-X O
этого X B-X O
не X B-X O
делала X B-X O
никогда X B-X O
, X B-X O
так X B-X O
же X B-X O
PWI X B-X I-ORG
всегда X B-X O
говорила X B-X O
о X B-X O
сюжетах X B-X O
как X B-X O
о X B-X O
правде X B-X O
. X B-X O

Его X B-X O
мандат X B-X O
был X B-X O
передан X B-X O
А. X B-X I-PER
П. X B-X I-PER
Владиславлеву X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
США X B-X I-LOC
компании-производители X B-X O
переводили X B-X O
ноты X B-X O
в X B-X O
записи X B-X O
для X B-X O
пианол X B-X O
без X B-X O
уплаты X B-X O
гонораров X B-X O
издателям X B-X O
и X B-X O
композиторам X B-X O
. X B-X O

Когда X B-X O
ему X B-X O
исполнилось X B-X O
десять X B-X O
лет X B-X O
, X B-X O
семья X B-X O
переехала X B-X O
в X B-X O
Колчестер X B-X I-LOC
, X B-X O
гр-во X B-X O
Эссекс X B-X I-LOC
. X B-X O

Он X B-X O
охраняется X B-X O
полицией X B-X O
и X B-X O
солдатами X B-X O
ЦАХАЛа X B-X I-ORG
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
частными X B-X O
охранными X B-X O
фирмами X B-X O
в X B-X O
униформе X B-X O
охраны X B-X O
аэропорта X B-X O
и X B-X O
в X B-X O
штатском X B-X O
, X B-X O
чтобы X B-X O
поддерживать X B-X O
высокий X B-X O
уровень X B-X O
безопасности X B-X O
. X B-X O

Обитает X B-X O
в X B-X O
Чили X B-X I-LOC
, X B-X O
Аргентине X B-X I-LOC
и X B-X O
на X B-X O
юге X B-X O
Уругвая X B-X I-LOC
. X B-X O

Место X B-X O
в X B-X O
числе X B-X O
основных X B-X O
игроков X B-X O
потерял X B-X O
также X B-X O
герой X B-X O
финала X B-X O
двухлетней X B-X O
давности X B-X O
Эммануэль X B-X I-PER
Пети X B-X I-PER
( X B-X O
30 X B-X O
лет X B-X O
, X B-X O
" X B-X O
Арсенал X B-X I-ORG
" X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
Москве X B-X I-LOC
, X B-X O
как X B-X O
и X B-X O
в X B-X O
других X B-X O
городах X B-X O
, X B-X O
для X B-X O
персонала X B-X O
трамвая X B-X O
были X B-X O
разработаны X B-X O
правила X B-X O
поведения X B-X O
при X B-X O
воздушной X B-X O
и X B-X O
химической X B-X O
тревоге X B-X O
. X B-X O

Город X B-X O
расположен X B-X O
в X B-X O
северной X B-X O
части X B-X O
Ильинского X B-X I-LOC
района X B-X I-LOC
, X B-X O
на X B-X O
берегу X B-X O
Камского X B-X I-LOC
водохранилища X B-X I-LOC
в X B-X O
102 X B-X O
км X B-X O
к X B-X O
северу X B-X O
от X B-X O
Перми X B-X I-LOC
. X B-X O

После X B-X O
получения X B-X O
образования X B-X O
в X B-X O
Казанском X B-X I-LOC
университете X B-X I-LOC
, X B-X O
он X B-X O
всю X B-X O
жизнь X B-X O
прожил X B-X O
среди X B-X O
чувашей X B-X O
. X B-X O

Впервые X B-X O
к X B-X O
этому X B-X O
прибегли X B-X O
в X B-X O
Нидерландах X B-X I-MISC
, X B-X O
Швейцарии X B-X I-LOC
и X B-X O
Великобритании X B-X I-LOC
( X B-X O
несколько X B-X O
банков X B-X O
, X B-X O
с X B-X O
1861 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Также X B-X O
когда X B-X O
папа X B-X O
Лев X B-X I-PER
III X B-X I-PER
велел X B-X O
начертать X B-X O
символ X B-X O
веры X B-X O
на X B-X O
серебряных X B-X O
пластинах X B-X O
в X B-X O
соборе X B-X I-LOC
Св. X B-X I-LOC
Петра X B-X I-LOC
, X B-X O
он X B-X O
опустил X B-X O
это X B-X O
слово X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
настоящее X B-X O
время X B-X O
DB X B-X I-ORG
использует X B-X O
различные X B-X O
типы X B-X O
вагонов X B-X O
. X B-X O

История X B-X O
города X B-X O
тесно X B-X O
связана X B-X O
с X B-X O
Николо-Угрешским X B-X I-LOC
монастырем X B-X I-LOC
, X B-X O
который X B-X O
был X B-X O
основан X B-X O
Дмитрием X B-X I-PER
Донским X B-X I-PER
в X B-X O
1380 X B-X O
году X B-X O
в X B-X O
честь X B-X O
победы X B-X I-MISC
на X B-X I-MISC
Куликовом X B-X I-MISC
поле X B-X I-MISC
. X B-X O

В X B-X O
марте X B-X O
1906 X B-X O
года X B-X O
в X B-X O
Фирсановском X B-X I-LOC
пассаже X B-X I-LOC
была X B-X O
зарегистрирована X B-X O
контора X B-X O
общества X B-X O
благоустройства X B-X O
. X B-X O

Американский X B-X O
президент X B-X O
Рональд X B-X I-PER
Рейган X B-X I-PER
назвал X B-X O
происшествие X B-X O
" X B-X O
преступлением X B-X O
против X B-X O
человечества X B-X O
, X B-X O
которое X B-X O
никогда X B-X O
не X B-X O
должно X B-X O
быть X B-X O
забыто X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
" X B-X O
актом X B-X O
варварства X B-X O
и X B-X O
нечеловеческой X B-X O
жестокости X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
ряде X B-X O
стран X B-X O
, X B-X O
включая X B-X O
Швецию X B-X I-LOC
( X B-X O
с X B-X O
1972 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
США X B-X I-LOC
( X B-X O
с X B-X O
1977 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
Японию X B-X I-LOC
, X B-X O
Австралию X B-X I-LOC
и X B-X O
ряд X B-X O
стран X B-X O
Европейского X B-X I-ORG
союза X B-X I-ORG
, X B-X O
метамизол X B-X O
запрещён X B-X O
из-за X B-X O
побочных X B-X O
эффектов X B-X O
, X B-X O
главным X B-X O
образом X B-X O
-- X B-X O
из-за X B-X O
риска X B-X O
агранулоцитоза X B-X O
( X B-X O
при X B-X O
возникновении X B-X O
этого X B-X O
грозного X B-X O
осложнения X B-X O
вероятность X B-X O
смертельного X B-X O
исхода X B-X O
оценивают X B-X O
около X B-X O
7 X B-X O
% X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
случае X B-X O
доступности X B-X O
медицинской X B-X O
помощи X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Затем X B-X O
до X B-X O
2002 X B-X O
года X B-X O
гимном X B-X I-MISC
Белоруссии X B-X I-MISC
была X B-X O
только X B-X O
музыка X B-X O
без X B-X O
текста X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
в X B-X O
2002 X B-X O
году X B-X O
на X B-X O
музыку X B-X O
этого X B-X O
гимна X B-X O
были X B-X O
положены X B-X O
переработанные X B-X O
стихи X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
республике X B-X O
начался X B-X O
межвоенный X B-X O
кризис X B-X O
и X B-X O
рост X B-X O
ваххабизма X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
дальнейшем X B-X O
приведший X B-X O
ко X B-X O
вторжению X B-X I-MISC
в X B-X I-MISC
Дагестан X B-X I-MISC
, X B-X O
а X B-X O
затем X B-X O
и X B-X O
к X B-X O
началу X B-X O
Второй X B-X I-MISC
чеченской X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
. X B-X O

Она X B-X O
обошла X B-X O
в X B-X O
мировом X B-X O
рейтинге X B-X O
Анну X B-X I-PER
Смашнову X B-X I-PER
, X B-X O
которая X B-X O
репатриировалась X B-X O
в X B-X O
Израиль X B-X I-LOC
в X B-X O
1990 X B-X O
году X B-X O
из X B-X O
Минска X B-X I-LOC
в X B-X O
15-летнем X B-X O
возрасте X B-X O
и X B-X O
за X B-X O
прошедшие X B-X O
годы X B-X O
сделала X B-X O
достойную X B-X O
карьеру X B-X O
. X B-X O

" X B-X O
Whiplash X B-X I-MISC
" X B-X O
-- X B-X O
первый X B-X O
сингл X B-X O
, X B-X O
выпущенный X B-X O
трэш-метал X B-X O
-группой X B-X O
Metallica X B-X I-ORG
. X B-X O

С X B-X O
1963 X B-X O
работал X B-X O
оператором X B-X O
, X B-X O
затем X B-X O
оператором-постановщиком X B-X O
на X B-X O
киностудии X B-X O
Ленфильм X B-X I-ORG
. X B-X O

) X B-X O
, X B-X O
или X B-X O
уехали X B-X O
за X B-X O
границу X B-X O
( X B-X O
Аладьин X B-X I-PER
) X B-X O
. X B-X O

Штаб-квартира X B-X O
компании X B-X O
расположена X B-X O
в X B-X O
Лондоне X B-X I-LOC
. X B-X O

IRIX X B-X I-MISC
широко X B-X O
использовалась X B-X O
в X B-X O
индустриях X B-X O
компьютерной X B-X O
анимации X B-X O
и X B-X O
научной X B-X O
визуализации X B-X O
. X B-X O

Однако X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
данном X B-X O
случае X B-X O
, X B-X O
PaX X B-X I-MISC
предотвращает X B-X O
нелегитимный X B-X O
доступ X B-X O
и X B-X O
распространение X B-X O
конфиденциальных X B-X O
данных X B-X O
системы X B-X O
вследствие X B-X O
атаки X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
не X B-X O
препятствует X B-X O
самому X B-X O
нападению X B-X O
. X B-X O

Государство X B-X O
является X B-X O
членом-учредителем X B-X O
ООН X B-X I-ORG
, X B-X O
СНГ X B-X I-ORG
, X B-X O
ОДКБ X B-X I-ORG
, X B-X O
ЕврАзЭС X B-X I-ORG
, X B-X O
Союзного X B-X I-ORG
государства X B-X I-ORG
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
членом X B-X O
других X B-X O
международных X B-X O
объединений X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1990-е X B-X O
годы X B-X O
консультировал X B-X O
правительство X B-X O
Южной X B-X I-LOC
Кореи X B-X I-LOC
. X B-X O

Исследователи X B-X O
из X B-X O
Еврейского X B-X O
университета X B-X O
( X B-X O
Иерусалим X B-X I-LOC
) X B-X O
пришли X B-X O
в X B-X O
2006 X B-X O
г. X B-X O
к X B-X O
выводу X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
грейпфруты X B-X O
с X B-X O
" X B-X O
красной X B-X O
" X B-X O
мякотью X B-X O
содержат X B-X O
намного X B-X O
больше X B-X O
веществ X B-X O
, X B-X O
понижающих X B-X O
уровень X B-X O
холестерина X B-X O
, X B-X O
чем X B-X O
грейпфруты X B-X O
" X B-X O
жёлтых X B-X O
" X B-X O
сортов X B-X O
. X B-X O

Одним X B-X O
из X B-X O
основных X B-X O
потребителей X B-X O
была X B-X O
армия X B-X I-ORG
США X B-X I-ORG
. X B-X O

Особенно X B-X O
категорично X B-X O
на X B-X O
этот X B-X O
счёт X B-X O
высказался X B-X O
В. X B-X I-PER
А. X B-X I-PER
Жуковский X B-X I-PER
: X B-X O
" X B-X O
Не X B-X O
ищите X B-X O
в X B-X O
баснях X B-X O
его X B-X O
морали X B-X O
-- X B-X O
её X B-X O
нет X B-X O
! X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1929 X B-X O
г. X B-X O
Наркомпрос X B-X I-MISC
РСФСР X B-X I-MISC
образовал X B-X O
комиссию X B-X O
по X B-X O
разработке X B-X O
вопроса X B-X O
о X B-X O
латинизации X B-X O
русского X B-X O
алфавита X B-X O
во X B-X O
главе X B-X O
с X B-X O
профессором X B-X O
Н. X B-X I-PER
Ф. X B-X I-PER
Яковлевым X B-X I-PER
и X B-X O
с X B-X O
участием X B-X O
лингвистов X B-X O
, X B-X O
книговедов X B-X O
, X B-X O
инженеров-полиграфистов X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
конце X B-X O
XXIV X B-X O
в. X B-X O
до X B-X O
н. X B-X O
э. X B-X O
новый X B-X O
завоеватель X B-X O
-- X B-X O
царь X B-X O
Уммы X B-X I-LOC
Лугальзагеси X B-X I-PER
расширяет X B-X O
эти X B-X O
владения X B-X O
до X B-X O
Персидского X B-X I-LOC
залива X B-X I-LOC
. X B-X O

-- X B-X O
789 X B-X O
) X B-X O
-- X B-X O
король X B-X O
Астурии X B-X I-LOC
, X B-X O
правивший X B-X O
в X B-X O
783 X B-X O
-- X B-X O
789 X B-X O
гг X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
разные X B-X O
годы X B-X O
село X B-X O
посещали X B-X O
П. X B-X I-PER
И. X B-X I-PER
Мельников-Печерский X B-X I-PER
, X B-X O
В. X B-X I-PER
Г. X B-X I-PER
Короленко X B-X I-PER
, X B-X O
М. X B-X I-PER
М. X B-X I-PER
Пришвин X B-X I-PER
, X B-X O
предположительно X B-X O
Максим X B-X I-PER
Горький X B-X I-PER
, X B-X O
И. X B-X I-PER
С. X B-X I-PER
Глазунов X B-X I-PER
. X B-X O

Примерно X B-X O
в X B-X O
530 X B-X O
году X B-X O
Бенедикт X B-X I-PER
Нурсийский X B-X I-PER
основал X B-X O
здесь X B-X O
орден X B-X O
бенедиктинцев X B-X O
( X B-X O
лат X B-X O
. X B-X O

24 X B-X O
января X B-X O
2008 X B-X O
года X B-X O
самолет X B-X O
был X B-X O
отправлен X B-X O
на X B-X O
базу X B-X O
складирования X B-X O
в X B-X O
пустыне X B-X O
Мохаве X B-X I-LOC
. X B-X O

Поскольку X B-X O
здесь X B-X O
двигатель X B-X O
отнимает X B-X O
часть X B-X O
пространства X B-X O
от X B-X O
пассажирского X B-X O
салона X B-X O
, X B-X O
то X B-X O
такую X B-X O
компоновку X B-X O
используют X B-X O
главным X B-X O
образом X B-X O
на X B-X O
спортивных X B-X O
машинах X B-X O
( X B-X O
с X B-X O
одним X B-X O
рядом X B-X O
сидений X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
на X B-X O
машинах X B-X O
для X B-X O
шоссейно-кольцевых X B-X O
гонок X B-X O
( X B-X O
например X B-X O
, X B-X O
" X B-X O
Формула-1 X B-X I-ORG
" X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Экипаж X B-X O
: X B-X O
Нил X B-X I-PER
Армстронг X B-X I-PER
, X B-X O
Дэвид X B-X I-PER
Скотт X B-X I-PER
. X B-X O

На X B-X O
юге X B-X O
вспыхнуло X B-X O
восстание X B-X O
Ивана X B-X I-PER
Болотникова X B-X I-PER
( X B-X O
1606 X B-X O
-- X B-X O
1607 X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
породившее X B-X O
начало X B-X O
движения X B-X O
" X B-X O
воров X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

Основные X B-X O
реки X B-X O
-- X B-X O
Дон X B-X I-LOC
, X B-X O
Воронеж X B-X I-LOC
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
6736 X B-X I-LOC
-- X B-X O
эллиптическая X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Павлин X B-X I-LOC
. X B-X O

Город X B-X O
был X B-X O
основан X B-X O
на X B-X O
левом X B-X O
берегу X B-X O
Аракса X B-X I-LOC
, X B-X O
в X B-X O
его X B-X O
среднем X B-X O
течении X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
4207 X B-X I-LOC
-- X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Дева X B-X I-LOC
. X B-X O

Количество X B-X O
зверей X B-X O
составляло X B-X O
около X B-X O
500 X B-X O
и X B-X O
несмотря X B-X O
на X B-X O
то X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
в X B-X O
течение X B-X O
века X B-X O
оно X B-X O
снижалось X B-X O
, X B-X O
зубры X B-X O
сохранялись X B-X O
там X B-X O
под X B-X O
охраной X B-X O
российских X B-X I-MISC
властей X B-X O
. X B-X O

Принял X B-X O
активное X B-X O
участие X B-X O
во X B-X O
Всероссийском X B-X I-MISC
Поместном X B-X I-MISC
соборе X B-X I-MISC
1917 X B-X O
-- X B-X O
1918 X B-X O
годов X B-X O
. X B-X O

По X B-X O
мнению X B-X O
некоторых X B-X O
экспертов X B-X O
, X B-X O
Т-90 X B-X I-MISC
превосходит X B-X O
большинство X B-X O
западных X B-X O
танков X B-X O
в X B-X O
возможностях X B-X O
поражения X B-X O
небронированных X B-X O
целей X B-X O
и X B-X O
разрушению X B-X O
укреплений X B-X O
благодаря X B-X O
наличию X B-X O
осколочно-фугасных X B-X O
снарядов X B-X O
, X B-X O
но X B-X O
это X B-X O
мнение X B-X O
спорно X B-X O
, X B-X O
поскольку X B-X O
роль X B-X O
осколочно-фугасных X B-X O
снарядов X B-X O
на X B-X O
западных X B-X O
танках X B-X O
выполняют X B-X O
не X B-X O
только X B-X O
кумулятивные-осколочные X B-X O
снаряды X B-X O
,имеющие X B-X O
меньшее X B-X O
осколочное X B-X O
действие X B-X O
при X B-X O
сравнимом X B-X O
фугасном X B-X O
[ X B-X O
источник X B-X O
не X B-X O
указан X B-X O
126 X B-X O
] X B-X O
, X B-X O
но X B-X O
и X B-X O
картечные X B-X O
снаряды X B-X O
, X B-X O
эффективные X B-X O
против X B-X O
живой X B-X O
силы X B-X O
противника X B-X O
. X B-X O

С X B-X O
его X B-X O
именем X B-X O
связаны X B-X O
все X B-X O
крупнейшие X B-X O
разведывательные X B-X O
операции X B-X O
Третьего X B-X I-ORG
рейха X B-X I-ORG
. X B-X O

Во X B-X O
время X B-X O
полёта X B-X O
было X B-X O
проведено X B-X O
сближение X B-X O
на X B-X O
расстояние X B-X O
30 X B-X O
см X B-X O
с X B-X O
выведенным X B-X O
позже X B-X O
кораблём X B-X O
Gemini X B-X I-MISC
6 X B-X I-MISC
. X B-X O

Владелец X B-X O
ресторанного X B-X O
бизнеса X B-X O
называется X B-X O
ресторатором X B-X O
; X B-X O
оба X B-X O
слова X B-X O
произошли X B-X O
от X B-X O
французского X B-X I-MISC
глагола X B-X O
restaurer X B-X O
( X B-X O
восстанавливать X B-X O
, X B-X O
укреплять X B-X O
, X B-X O
кормить X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Название X B-X O
" X B-X O
бронза X B-X O
" X B-X O
происходит X B-X O
от X B-X O
итал. X B-X O
bronzo X B-X O
которое X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
свою X B-X O
очередь X B-X O
, X B-X O
либо X B-X O
произошло X B-X O
от X B-X O
персидского X B-X O
слова X B-X O
" X B-X O
berenj X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
означающего X B-X O
" X B-X O
латунь X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
либо X B-X O
от X B-X O
названия X B-X O
города X B-X O
Бриндизи X B-X I-LOC
, X B-X O
из X B-X O
которого X B-X O
этот X B-X O
материал X B-X O
доставлялся X B-X O
в X B-X O
Рим X B-X I-LOC
. X B-X O

Структура X B-X O
глобальных X B-X O
массивов X B-X O
-- X B-X O
уникальная X B-X O
особенность X B-X O
языка X B-X O
MUMPS X B-X I-MISC
. X B-X O

Этим X B-X O
орудием X B-X O
были X B-X O
вооружены X B-X O
первые X B-X O
советские X B-X O
крупносерийные X B-X O
самоходные X B-X O
артиллерийские X B-X O
установки X B-X O
Великой X B-X I-MISC
Отечественной X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
СУ-122 X B-X B-MISC
. X B-X O

Член X B-X O
ХДС X B-X I-ORG
. X B-X O

Административный X B-X O
центр X B-X O
-- X B-X O
город X B-X O
Манаус X B-X I-LOC
. X B-X O

Возник X B-X O
в X B-X O
1890 X B-X O
как X B-X O
посёлок X B-X O
при X B-X O
станции X B-X I-LOC
Костерёво X B-X I-LOC
; X B-X O
название X B-X O
-- X B-X O
по X B-X O
фамилии X B-X O
владельца X B-X O
стекольного X B-X O
завода X B-X O
, X B-X O
который X B-X O
обслуживала X B-X O
эта X B-X O
станция X B-X O
. X B-X O

Из-за X B-X O
неблагоприятных X B-X O
погодных X B-X O
условий X B-X O
, X B-X O
игра X B-X O
проходила X B-X O
в X B-X O
Сочи X B-X I-LOC
. X B-X O

Погиб X B-X O
он X B-X O
очень X B-X O
рано X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
пьяной X B-X O
драке X B-X O
, X B-X O
зарезанный X B-X O
в X B-X O
Немецкой X B-X I-LOC
слободе X B-X I-LOC
неким X B-X O
" X B-X O
литвином X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
так X B-X O
что X B-X O
воспитанием X B-X O
сыновей X B-X O
занималась X B-X O
его X B-X O
вдова X B-X O
. X B-X O

При X B-X O
этом X B-X O
, X B-X O
однако X B-X O
, X B-X O
закупки X B-X O
новой X B-X O
западной X B-X O
авиатехники X B-X O
с X B-X O
1998 X B-X O
года X B-X O
не X B-X O
производились X B-X O
и X B-X O
поэтому X B-X O
средний X B-X O
возраст X B-X O
авиапарка X B-X O
компании X B-X O
составляет X B-X O
13,5 X B-X O
лет X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
по X B-X O
B-747 X B-X I-MISC
-- X B-X O
20,9 X B-X O
лет X B-X O
( X B-X O
данные X B-X O
на X B-X O
июнь X B-X O
2010 X B-X O
года X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

Шведский X B-X I-MISC
исполнитель X B-X O
представил X B-X O
песню X B-X O
на X B-X O
английском X B-X O
языке X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
связи X B-X O
с X B-X O
чем X B-X O
были X B-X O
внесены X B-X O
изменения X B-X O
в X B-X O
правила X B-X O
, X B-X O
обязывающие X B-X O
со X B-X O
следующего X B-X O
конкурса X B-X O
участников X B-X O
исполнять X B-X O
песню X B-X O
только X B-X O
на X B-X O
государственном X B-X O
языке X B-X O
своей X B-X O
страны X B-X O
. X B-X O

Местом X B-X O
действия X B-X O
игры X B-X O
является X B-X O
Лондон X B-X I-LOC
, X B-X O
время X B-X O
действия X B-X O
-- X B-X O
за X B-X O
восемь X B-X O
лет X B-X O
до X B-X O
начала X B-X O
событий X B-X O
GTA X B-X I-MISC
: X B-X I-MISC
London X B-X I-MISC
1969 X B-X I-MISC
. X B-X O

SID X B-X I-MISC
является X B-X O
микросхемой X B-X O
смешанного X B-X O
типа X B-X O
, X B-X O
и X B-X O
содержит X B-X O
как X B-X O
цифровую X B-X O
, X B-X O
так X B-X O
и X B-X O
аналоговую X B-X O
части X B-X O
. X B-X O

Во X B-X O
время X B-X O
войны X B-X O
голландские X B-X O
лётчики X B-X O
проходили X B-X O
подготовку X B-X O
на X B-X O
B-25 X B-X I-MISC
в X B-X O
летной X B-X O
школе X B-X O
в X B-X O
Миссури X B-X I-LOC
. X B-X O

Мессина X B-X I-LOC
, X B-X O
за X B-X O
исключением X B-X O
цитадели X B-X O
, X B-X O
была X B-X O
очищена X B-X O
от X B-X O
неаполитанцев X B-X O
. X B-X O

Ещё X B-X O
дальше X B-X O
от X B-X O
классических X B-X O
представлений X B-X O
об X B-X O
архитектуре X B-X O
ушёл X B-X O
Антонио X B-X I-PER
Гауди X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
Windows X B-X I-MISC
язык X B-X O
командной X B-X O
строки X B-X O
не X B-X O
имеет X B-X O
чёткой X B-X O
стандартизации X B-X O
, X B-X O
однако X B-X O
существует X B-X O
стандарт X B-X O
командной X B-X O
строки X B-X O
POSIX X B-X I-MISC
и X B-X O
его X B-X O
модификация X B-X O
в X B-X O
рамках X B-X O
GNU X B-X I-MISC
( X B-X O
см X B-X O
. X B-X O

28 X B-X O
сентября X B-X O
концерт X B-X O
в X B-X O
Норвегии X B-X I-LOC
начался X B-X O
с X B-X O
полуторачасовой X B-X O
задержкой X B-X O
, X B-X O
поскольку X B-X O
" X B-X O
радугу X B-X O
" X B-X O
не X B-X O
успели X B-X O
привезти X B-X O
из X B-X O
Осло X B-X I-LOC
, X B-X O
где X B-X O
группа X B-X O
выступала X B-X O
накануне X B-X O
. X B-X O

Третье X B-X O
место X B-X O
по X B-X O
числу X B-X O
сбитых X B-X O
самолётов X B-X O
в X B-X O
истории X B-X O
реактивной X B-X O
авиации X B-X O
занимает X B-X O
полковник X B-X O
ВВС X B-X I-ORG
Израиля X B-X I-ORG
Гиора X B-X I-PER
Эпштейн X B-X I-PER
-- X B-X O
17 X B-X O
самолётов X B-X O
, X B-X O
причём X B-X O
9 X B-X O
из X B-X O
них X B-X O
-- X B-X O
за X B-X O
двое X B-X O
суток X B-X O
. X B-X O

Еще X B-X O
недавно X B-X O
мост X B-X O
являлся X B-X O
частью X B-X O
федеральной X B-X O
трассы X B-X O
Москва X B-X I-LOC
-- X B-X O
Казань X B-X I-LOC
, X B-X O
через X B-X O
него X B-X O
проходил X B-X O
основной X B-X O
транзитный X B-X O
поток X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
Австралию X B-X I-LOC
попали X B-X O
в X B-X O
1859 X B-X O
г. X B-X O
и X B-X O
несколькими X B-X O
годами X B-X O
позже X B-X O
-- X B-X O
в X B-X O
Новую X B-X I-LOC
Зеландию X B-X I-LOC
. X B-X O

Англо X B-X I-LOC
- X B-X O
французская X B-X I-MISC
война X B-X O
за X B-X O
американские X B-X I-MISC
колонии X B-X O
в X B-X O
самом X B-X O
разгаре X B-X O
. X B-X O

ActionScript X B-X I-MISC
-- X B-X O
объектно-ориентированный X B-X O
язык X B-X O
программирования X B-X O
, X B-X O
один X B-X O
из X B-X O
диалектов X B-X O
ECMAScript X B-X I-MISC
, X B-X O
который X B-X O
добавляет X B-X O
интерактивность X B-X O
, X B-X O
обработку X B-X O
данных X B-X O
и X B-X O
многое X B-X O
другое X B-X O
в X B-X O
содержимое X B-X O
Flash X B-X I-MISC
-приложений X B-X O
. X B-X O

Войска X B-X O
зулусов X B-X O
уничтожили X B-X O
большой X B-X O
отряд X B-X O
англичан X B-X O
в X B-X O
битве X B-X I-MISC
при X B-X I-MISC
Исандлване X B-X I-MISC
. X B-X O

На X B-X O
полпути X B-X O
из X B-X O
станицы X B-X O
Кагальницкая X B-X I-LOC
в X B-X O
станицу X B-X O
Мечетинская X B-X I-LOC
решили X B-X O
открыть X B-X O
разъезд X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1889 X B-X O
году X B-X O
заложен X B-X O
центральный X B-X I-LOC
сквер X B-X I-LOC
на X B-X I-LOC
Александровской X B-X I-LOC
площади X B-X I-LOC
, X B-X O
а X B-X O
годом X B-X O
позже X B-X O
началась X B-X O
посадка X B-X O
декоративных X B-X O
деревьев X B-X O
вдоль X B-X O
городских X B-X O
улиц X B-X O
. X B-X O

Международный X B-X O
день X B-X O
детской X B-X O
книги X B-X O
отмечается X B-X O
2 X B-X O
апреля X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
день X B-X O
рождения X B-X O
Г. X B-X I-PER
Х. X B-X I-PER
Андерсена X B-X I-PER
. X B-X O

Преподавал X B-X O
в X B-X O
Йельском X B-X I-LOC
университете X B-X I-LOC
. X B-X O

С X B-X O
энтузиазмом X B-X O
встретил X B-X O
Февральскую X B-X I-MISC
революцию X B-X I-MISC
. X B-X O

После X B-X O
1942 X B-X O
по X B-X O
стипендии X B-X O
училась X B-X O
музыке X B-X O
в X B-X O
Париже X B-X I-LOC
и X B-X O
Милане X B-X I-LOC
. X B-X O

После X B-X O
того X B-X O
как X B-X O
город X B-X O
получил X B-X O
3 X B-X O
миллиона X B-X O
долларов X B-X O
от X B-X O
Мистера X B-X I-PER
Бёрнса X B-X I-PER
в X B-X O
качестве X B-X O
компенсации X B-X O
за X B-X O
вредные X B-X O
выбросы X B-X O
, X B-X O
горожане X B-X O
собираются X B-X O
чтобы X B-X O
обсудить X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
делать X B-X O
с X B-X O
деньгами X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
1937 X B-X O
-- X B-X O
1938 X B-X O
гг. X B-X O
занимал X B-X O
высокий X B-X O
пост X B-X O
в X B-X O
ОГПУ X B-X I-ORG
- X B-X O
НКВД X B-X I-ORG
, X B-X O
участвовал X B-X O
в X B-X O
проведении X B-X O
репрессий X B-X O
, X B-X O
по X B-X O
свидетельствам X B-X O
ряда X B-X O
своих X B-X O
подследственных X B-X O
, X B-X O
активно X B-X O
применял X B-X O
пытки X B-X O
и X B-X O
издевался X B-X O
над X B-X O
своими X B-X O
бывшими X B-X O
приятелями X B-X O
, X B-X O
попавшими X B-X O
к X B-X O
нему X B-X O
на X B-X O
допрос X B-X O
в X B-X O
качестве X B-X O
" X B-X O
врагов X B-X O
народа X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
этот X B-X O
период X B-X O
население X B-X O
с. X B-X O
Белокуракино X B-X I-LOC
составляло X B-X O
5095 X B-X O
человек X B-X O
. X B-X O

Во X B-X O
времена X B-X O
Храма X B-X I-MISC
днём X B-X O
первого X B-X O
дня X B-X O
приносили X B-X O
туда X B-X O
сноп X B-X O
( X B-X O
" X B-X O
омер X B-X O
" X B-X O
) X B-X O
пшеницы X B-X O
из X B-X O
нового X B-X O
урожая X B-X O
. X B-X O

Учился X B-X O
в X B-X O
школе X B-X O
монастыря X B-X I-LOC
Аракелоц X B-X I-LOC
в X B-X I-LOC
Муше X B-X I-LOC
. X B-X O

Река X B-X O
Дунай X B-X I-LOC
через X B-X O
систему X B-X O
каналов X B-X O
соединена X B-X O
с X B-X O
Северным X B-X I-LOC
морем X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
1919 X B-X O
-- X B-X O
член X B-X O
правительства X B-X O
А. X B-X I-PER
В. X B-X I-PER
Колчака X B-X I-PER
. X B-X O

Вместе X B-X O
мотыгой X B-X O
и X B-X O
лопатой X B-X O
являлся X B-X O
одним X B-X O
из X B-X O
символов X B-X O
Мардука X B-X I-PER
. X B-X O

9 X B-X O
июля X B-X O
2010 X B-X O
года X B-X O
Google X B-X I-ORG
объявила X B-X O
о X B-X O
поддержке X B-X O
IMAX X B-X I-MISC
на X B-X O
YouTube X B-X I-MISC
. X B-X O

Можно X B-X O
сказать X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
у X B-X O
истоков X B-X O
биофизики X B-X O
как X B-X O
науки X B-X O
стояла X B-X O
работа X B-X O
Эрвина X B-X I-PER
Шрёдингера X B-X I-PER
" X B-X O
Что X B-X O
такое X B-X O
жизнь X B-X O
с X B-X O
точки X B-X O
зрения X B-X O
физики X B-X O
" X B-X O
( X B-X O
1945 X B-X O
) X B-X O
, X B-X O
где X B-X O
рассматривалось X B-X O
несколько X B-X O
важнейших X B-X O
проблем X B-X O
, X B-X O
таких X B-X O
как X B-X O
термодинамические X B-X O
основы X B-X O
жизни X B-X O
, X B-X O
общие X B-X O
структурные X B-X O
особенности X B-X O
живых X B-X O
организмов X B-X O
, X B-X O
соответствие X B-X O
биологических X B-X O
явлений X B-X O
законам X B-X O
квантовой X B-X O
механики X B-X O
и X B-X O
др X B-X O
. X B-X O

Роль X B-X O
представительства X B-X O
дворянства X B-X O
стали X B-X O
играть X B-X O
государственные X B-X O
собрания X B-X O
, X B-X O
регулярный X B-X O
созыв X B-X O
которых X B-X O
, X B-X O
однако X B-X O
, X B-X O
начался X B-X O
лишь X B-X O
после X B-X O
смерти X B-X O
короля X B-X O
Жигмонда X B-X I-PER
. X B-X O

После X B-X O
окончания X B-X O
Северной X B-X I-MISC
войны X B-X I-MISC
верфь X B-X O
была X B-X O
закрыта X B-X O
, X B-X O
но X B-X O
в X B-X O
1733 X B-X O
году X B-X O
строительство X B-X O
судов X B-X O
на X B-X O
ней X B-X O
возобновилось X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
Римской X B-X I-LOC
империи X B-X I-LOC
знание X B-X O
греческого X B-X O
языка X B-X O
считалось X B-X O
обязательным X B-X O
для X B-X O
всякого X B-X O
образованного X B-X O
человека X B-X O
. X B-X O

Однако X B-X O
с X B-X O
1936 X B-X O
( X B-X O
серии X B-X O
1934 X B-X O
и X B-X O
1935 X B-X O
годов X B-X O
) X B-X O
их X B-X O
прекращают X B-X O
печатать X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
в X B-X O
1969 X B-X O
изымают X B-X O
из X B-X O
оборота X B-X O
по X B-X O
приказу X B-X O
президента X B-X O
Ричарда X B-X I-PER
Никсона X B-X I-PER
[ X B-X O
источник X B-X O
не X B-X O
указан X B-X O
479 X B-X O
] X B-X O
. X B-X O

Происходит X B-X O
от X B-X O
римского X B-X O
фамильного X B-X O
имени X B-X O
Agrippa X B-X I-PER
. X B-X O

Pan X B-X I-ORG
Sonic X B-X I-ORG
( X B-X O
рус X B-X O
. X B-X O

Впервые X B-X O
раскопки X B-X O
были X B-X O
начаты X B-X O
с X B-X O
1891 X B-X O
( X B-X O
под X B-X O
руководством X B-X O
Питри X B-X I-PER
. X B-X O

Также X B-X O
среди X B-X O
режиссёров X B-X O
, X B-X O
для X B-X O
которых X B-X O
он X B-X O
писал X B-X O
сценарии X B-X O
, X B-X O
были X B-X O
и X B-X O
Роберто X B-X I-PER
Росселлини X B-X I-PER
, X B-X O
Федерико X B-X I-PER
Феллини X B-X I-PER
, X B-X O
Марио X B-X I-PER
Бава X B-X I-PER
, X B-X O
Лукино X B-X I-PER
Висконти X B-X I-PER
. X B-X O

Согласно X B-X O
хронике X B-X O
, X B-X O
сын X B-X O
Саргона X B-X I-PER
; X B-X O
ниппурский X B-X O
список X B-X O
называет X B-X O
его X B-X O
сыном X B-X O
Маништушу X B-X I-PER
, X B-X O
что X B-X O
более X B-X O
вероятно X B-X O
. X B-X O

Однако X B-X O
некоторые X B-X O
римские X B-X O
историки X B-X O
в X B-X O
начале X B-X O
новой X B-X O
эры X B-X O
упоминали X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
кельтские X B-X O
, X B-X O
германские X B-X I-MISC
и X B-X O
другие X B-X O
племена X B-X O
пили X B-X O
пиво X B-X O
. X B-X O

Также X B-X O
имеется X B-X O
автодорога X B-X O
до X B-X O
Санкт-Петербурга X B-X I-LOC
, X B-X O
которая X B-X O
проходит X B-X O
через X B-X O
Каргополь X B-X I-LOC
-- X B-X O
, X B-X O
но X B-X O
она X B-X O
не X B-X O
является X B-X O
целостной X B-X O
дорогой X B-X O
, X B-X O
это X B-X O
просто X B-X O
различные X B-X O
отрезки X B-X O
. X B-X O

Западный X B-X I-MISC
фронт X B-X I-MISC
. X B-X O

Учился X B-X O
в X B-X O
еврейской X B-X O
школе X B-X O
, X B-X O
затем X B-X O
в X B-X O
русской X B-X O
гимназии X B-X O
в X B-X O
Бердичеве X B-X I-LOC
. X B-X O

К X B-X O
16 X B-X O
годам X B-X O
у X B-X O
актрисы X B-X O
, X B-X O
которая X B-X O
в X B-X O
то X B-X O
время X B-X O
встречалась X B-X O
с X B-X O
начинающим X B-X O
актером X B-X O
Бредом X B-X I-PER
Питтом X B-X I-PER
, X B-X O
уже X B-X O
были X B-X O
серьезные X B-X O
проблемы X B-X O
с X B-X O
наркотиками X B-X O
. X B-X O

А X B-X O
летом X B-X O
того X B-X O
же X B-X O
года X B-X O
пара X B-X O
перешла X B-X O
от X B-X O
Людмилы X B-X I-PER
Великовой X B-X I-PER
, X B-X O
у X B-X O
которой X B-X O
тренировались X B-X O
до X B-X O
тех X B-X O
пор X B-X O
, X B-X O
к X B-X O
Тамаре X B-X I-PER
Николаевне X B-X I-PER
Москвиной X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
ближайшей X B-X O
окрестности X B-X O
M101 X B-X I-LOC
такой X B-X O
звезды X B-X O
нет X B-X O
. X B-X O

русские X B-X I-MISC
, X B-X O
составляя X B-X O
большинство X B-X O
населения X B-X O
[ X B-X O
источник X B-X O
не X B-X O
указан X B-X O
479 X B-X O
] X B-X O
. X B-X O

При X B-X O
этом X B-X O
название X B-X O
AT X B-X I-ORG
& X B-X I-ORG
T X B-X I-ORG
перешло X B-X O
к X B-X O
объединённой X B-X O
компании X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
Национальной X B-X I-ORG
хоккейной X B-X I-ORG
лиге X B-X I-ORG
играл X B-X O
с X B-X O
1984 X B-X O
года X B-X O
и X B-X O
провел X B-X O
в X B-X O
общей X B-X O
сложности X B-X O
17 X B-X O
сезонов X B-X O
, X B-X O
сменив X B-X O
5 X B-X O
разных X B-X O
клубов X B-X O
. X B-X O

Также X B-X O
в X B-X O
городе X B-X O
располагается X B-X O
муниципальный X B-X O
совет X B-X O
области X B-X O
Абердиншир X B-X I-LOC
. X B-X O

Правда X B-X O
, X B-X O
в X B-X O
1901 X B-X O
году X B-X O
, X B-X O
под X B-X O
давлением X B-X O
общественности X B-X O
, X B-X O
ИСУ X B-X I-ORG
в X B-X O
виде X B-X O
исключения X B-X O
позволил X B-X O
участвовать X B-X O
в X B-X O
мужских X B-X O
соревнованиях X B-X O
женщине X B-X O
-- X B-X O
англичанке X B-X O
Медж X B-X I-PER
Сайерс X B-X I-PER
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
7073 X B-X I-LOC
-- X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Козерог X B-X I-LOC
. X B-X O

Центр X B-X O
округа X B-X O
-- X B-X O
город X B-X O
Фойтсберг X B-X I-LOC
. X B-X O

Участники X B-X O
мятежа X B-X O
поддерживали X B-X O
связь X B-X O
с X B-X O
баронами X B-X O
Нормандии X B-X I-LOC
и X B-X O
, X B-X O
возможно X B-X O
, X B-X O
с X B-X O
самим X B-X O
герцогом X B-X O
Робертом X B-X I-PER
Куртгёзом X B-X I-PER
. X B-X O

Согласно X B-X O
переписи X B-X O
наиболее X B-X O
распространённые X B-X O
языки X B-X O
в X B-X O
городе X B-X O
английский X B-X I-MISC
и X B-X O
испанский X B-X I-MISC
. X B-X O

На X B-X O
выходе X B-X O
не X B-X O
всегда X B-X O
получится X B-X O
обязательно X B-X O
правильный X B-X O
XHTML X B-X I-MISC
. X B-X O

Родился X B-X O
в X B-X O
Генте X B-X I-LOC
. X B-X O

Он X B-X O
вышел X B-X O
в X B-X O
марте X B-X O
1987 X B-X O
года X B-X O
и X B-X O
быстро X B-X O
занял X B-X O
первую X B-X O
строчку X B-X O
хит-парадов X B-X O
в X B-X O
Великобритании X B-X I-LOC
и X B-X O
США X B-X I-LOC
. X B-X O

Сингл X B-X O
" X B-X O
All X B-X I-MISC
About X B-X I-MISC
Us X B-X I-MISC
" X B-X O
попал X B-X O
в X B-X O
топ-10 X B-X O
большинства X B-X O
европейских X B-X O
чартов X B-X O
. X B-X O

У X B-X O
настоящих X B-X O
фламинго X B-X O
всегда X B-X O
под X B-X O
хвостом X B-X O
подпись X B-X O
Дональда X B-X I-PER
Физерстоуна X B-X I-PER
и X B-X O
жёлтый X B-X O
клюв X B-X O
с X B-X O
чёрным X B-X O
кончиком X B-X O
. X B-X O

Чин X B-X O
полковника X B-X O
впервые X B-X O
был X B-X O
введен X B-X O
в X B-X O
стрелецком X B-X O
войске X B-X O
Ивана X B-X I-PER
Грозного X B-X I-PER
. X B-X O

В X B-X O
1910 X B-X O
году X B-X O
переехал X B-X O
в X B-X O
Петербург X B-X I-LOC
. X B-X O

В X B-X O
Высшей X B-X I-ORG
лиге X B-X I-ORG
провёл X B-X O
34 X B-X O
матча X B-X O
, X B-X O
забил X B-X O
6 X B-X O
мячей X B-X O
. X B-X O

Был X B-X O
четвёртым X B-X O
сыном X B-X O
( X B-X O
из X B-X O
четырнадцати X B-X O
детей X B-X O
) X B-X O
короля X B-X O
Франции X B-X I-LOC
Иоанна X B-X I-PER
II X B-X I-PER
. X B-X O

Один X B-X O
из X B-X O
прилежнейших X B-X O
наблюдателей X B-X O
образа X B-X O
жизни X B-X O
насекомых X B-X O
и X B-X O
один X B-X O
из X B-X O
самых X B-X O
деятельных X B-X O
энтомологов X B-X O
Швейцарии X B-X I-LOC
. X B-X O

Помимо X B-X O
пошаговых X B-X O
стратегий X B-X O
Warlords X B-X I-MISC
, X B-X O
существует X B-X O
еще X B-X O
ответвление X B-X O
стратегий X B-X O
в X B-X O
реальном X B-X O
времени X B-X O
. X B-X O

Основатель X B-X O
системы X B-X O
-- X B-X O
доктор X B-X O
Микао X B-X I-PER
Усуи X B-X I-PER
. X B-X O

Япония X B-X I-LOC
официально X B-X O
делится X B-X O
на X B-X O
47 X B-X O
административных X B-X O
единиц X B-X O
высшего X B-X O
уровня X B-X O
-- X B-X O
префектуры X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
2940 X B-X I-LOC
-- X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Лев X B-X I-LOC
. X B-X O

Основными X B-X O
достоинствами X B-X O
Apache X B-X I-MISC
считаются X B-X O
надёжность X B-X O
и X B-X O
гибкость X B-X O
конфигурации X B-X O
. X B-X O

NGC X B-X I-LOC
5835 X B-X I-LOC
-- X B-X O
спиральная X B-X O
галактика X B-X O
в X B-X O
созвездии X B-X O
Волопас X B-X I-LOC
. X B-X O

Однако X B-X O
в X B-X O
русской X B-X O
науке X B-X O
общепринятым X B-X O
стало X B-X O
введённое X B-X O
В. X B-X I-PER
Н. X B-X I-PER
Сукачёвым X B-X I-PER
понятие X B-X O
о X B-X O
биогеоценозе X B-X O
( X B-X O
1944 X B-X O
) X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
зданиях X B-X O
бывшего X B-X O
лагеря X B-X O
министерство X B-X O
содержало X B-X O
заключённых X B-X O
, X B-X O
подозреваемых X B-X O
в X B-X O
связях X B-X O
с X B-X O
НСДАП X B-X I-ORG
, X B-X O
Гитлерюгендом X B-X I-ORG
и X B-X O
СНД X B-X O
. X B-X O

ACLU X B-X I-ORG
также X B-X O
отклонило X B-X O
идею X B-X O
о X B-X O
том X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
заявление X B-X O
об X B-X O
использовании X B-X O
" X B-X O
промывания X B-X O
мозгов X B-X O
" X B-X O
или X B-X O
" X B-X O
контроля X B-X O
над X B-X O
разумом X B-X O
" X B-X O
само X B-X O
по X B-X O
себе X B-X O
может X B-X O
преодолеть X B-X O
право X B-X O
свободы X B-X O
вероисповедания X B-X O
. X B-X O

Большая X B-X O
часть X B-X O
этих X B-X O
систем X B-X O
была X B-X O
заимствована X B-X O
с X B-X O
Boeing X B-X I-MISC
777 X B-X I-MISC
, X B-X O
так X B-X O
же X B-X O
как X B-X O
и X B-X O
дизайн X B-X O
кабины X B-X O
и X B-X O
пассажирского X B-X O
салона X B-X O
. X B-X O

гексаграмма X B-X O
вошла X B-X O
в X B-X O
обиход X B-X O
евреев X B-X O
Моравии X B-X I-LOC
и X B-X O
Австрии X B-X I-LOC
, X B-X O
а X B-X O
затем X B-X O
-- X B-X O
Италии X B-X I-LOC
и X B-X O
Нидерландов X B-X I-MISC
. X B-X O

Первым X B-X O
объектом X B-X O
для X B-X O
перевода X B-X O
, X B-X O
" X B-X O
авторов X B-X O
которого X B-X O
не X B-X O
интересует X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
хотели X B-X O
сказать X B-X O
создатели X B-X O
фильма X B-X O
" X B-X O
, X B-X O
должен X B-X O
был X B-X O
стать X B-X O
четвёртый X B-X O
эпизод X B-X O
" X B-X O
Звёздных X B-X I-MISC
войн X B-X I-MISC
" X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
Англии X B-X I-LOC
-- X B-X O
в X B-X O
1927 X B-X O
году X B-X O
в X B-X O
городе X B-X O
Вулвергемптоне X B-X I-LOC
. X B-X O

Согласно X B-X O
такой X B-X O
теории X B-X O
считается X B-X O
, X B-X O
что X B-X O
месхетинский X B-X O
язык X B-X O
является X B-X O
непосредственным X B-X O
продолжением X B-X O
старотурецкого X B-X O
языка X B-X O
, X B-X O
на X B-X O
котором X B-X O
говорило X B-X O
тюркоязычное X B-X O
население X B-X O
Анатолии X B-X I-LOC
в X B-X O
средние X B-X O
века X B-X O
. X B-X O

В X B-X O
18 X B-X O
лет X B-X O
стал X B-X O
членом X B-X O
Пальмаха X B-X I-ORG
, X B-X O
принимал X B-X O
участие X B-X O
в X B-X O
подпольной X B-X O
деятельности X B-X O
Хаганы X B-X I-ORG
против X B-X O
англичан X B-X O
. X B-X O

С X B-X O
января X B-X O
по X B-X O
декабрь X B-X O
1951 X B-X O
парашютист-испытатель X B-X O
, X B-X O
с X B-X O
24 X B-X O
декабря X B-X O
1951 X B-X O
года X B-X O
-- X B-X O
лётчик-испытатель X B-X O
ЛИИ X B-X I-LOC
. X B-X O

Наиболее X B-X O
известные X B-X O
работы X B-X O
-- X B-X O
" X B-X O
Алиса X B-X I-MISC
в X B-X I-MISC
стране X B-X I-MISC
чудес X B-X I-MISC
" X B-X O
и X B-X O
" X B-X O
Алиса X B-X I-MISC
в X B-X I-MISC
Зазеркалье X B-X I-MISC
" X B-X O
, X B-X O
а X B-X O
также X B-X O
юмористическая X B-X O
поэма X B-X O
" X B-X O
Охота X B-X I-MISC
на X B-X I-MISC
Снарка X B-X I-MISC
" X B-X O
. X B-X O

Впервые X B-X O
задачи X B-X O
, X B-X O
которые X B-X O
не X B-X O
могут X B-X O
быть X B-X O
решены X B-X O
при X B-X O
помощи X B-X O
компьютеров X B-X O
, X B-X O
были X B-X O
описаны X B-X O
английским X B-X O
математиком X B-X O
Аланом X B-X I-PER
Тьюрингом X B-X I-PER
. X B-X O

Этот X B-X O
приём X B-X O
впервые X B-X O
появился X B-X O
в X B-X O
игре X B-X O
Mortal X B-X I-MISC
Kombat X B-X I-MISC
II X B-X I-MISC
и X B-X O
с X B-X O
тех X B-X O
пор X B-X O
присутствует X B-X O
во X B-X O
всех X B-X O
остальных X B-X O
играх X B-X O
серии X B-X O
. X B-X O

Согласно X B-X O
пункту X B-X O
3 X B-X O
статьи X B-X O
66 X B-X O
конституции X B-X I-MISC
России X B-X I-MISC
по X B-X O
представлению X B-X O
законодательных X B-X O
и X B-X O
исполнительных X B-X O
органов X B-X O
автономной X B-X O
области X B-X O
может X B-X O
быть X B-X O
принят X B-X O
федеральный X B-X O
закон X B-X O
об X B-X O
автономной X B-X O
области X B-X O
. X B-X O

Эти X B-X O
переводы X B-X O
подвергались X B-X O
позднее X B-X O
критике X B-X O
-- X B-X O
например X B-X O
, X B-X O
Норой X B-X I-PER
Галь X B-X I-PER
-- X B-X O
как X B-X O
" X B-X O
сухие X B-X O
, X B-X O
формалистические X B-X O
, X B-X O
неудобочитаемые X B-X O
" X B-X O
. X B-X O

Чтобы X B-X O
не X B-X O
лишиться X B-X O
всех X B-X O
разработанных X B-X O
в X B-X O
прошлом X B-X O
программых X B-X O
продуктов X B-X O
для X B-X O
операционной X B-X O
системы X B-X O
Mac X B-X I-MISC
OS X B-X I-MISC
, X B-X O
компания X B-X O
Apple X B-X I-ORG
использует X B-X O
лёгкий X B-X O
транслятор X B-X O
Rosetta X B-X I-MISC
, X B-X O
переводящий X B-X O
вызовы X B-X O
операционной X B-X O
системы X B-X O
Mac X B-X I-MISC
OS X B-X I-MISC
для X B-X O
PowerPC X B-X I-MISC
в X B-X O
вызовы X B-X O
Mac X B-X I-MISC
OS X B-X I-MISC
для X B-X O
Intel X B-X I-ORG
. X B-X O

В X B-X O
большинстве X B-X O
случаев X B-X O
степень X B-X O
сжатия X B-X O
выше X B-X O
, X B-X O
чем X B-X O
у X B-X O
RAR X B-X I-MISC
, X B-X O
за X B-X O
исключением X B-X O
некоторых X B-X O
мультимедиа X B-X O
-данных X B-X O
. X B-X O
